# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Chun-Hao,Liu <clive819@gmail.com>, 2014
# Dca Hsu <inactive+dca35311@transifex.com>, 2013-2015
# Hank Wang <drapho@gmail.com>, 2016
# Sammy Lin <sammylintw@gmail.com>, 2015
# Shuning Hong <>, 2012
# TW C2 <lily@weasto.com>, 2015
# Wang, Kai Ching <imdedr@gmail.com>, 2015
# liangvls <liangvls@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sentry\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-09 20:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-09 20:22+0000\n"
"Last-Translator: mattrobenolt <m@robenolt.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/getsentry/sentry/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:165
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: admin.py:166
msgid "Permissions"
msgstr "許可"

#: admin.py:167
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: admin.py:255
msgid "Password changed successfully."
msgstr "密碼更改成功。"

#: admin.py:265
#, python-format
msgid "Change password: %s"
msgstr "更改密碼: %s"

#: constants.py:38 static/sentry/app/views/stream/sortOptions.jsx:47
msgid "Priority"
msgstr "優先級"

#: constants.py:39 constants.py:46
#: static/sentry/app/views/stream/sortOptions.jsx:52
msgid "Last Seen"
msgstr "最後出現時間"

#: constants.py:40 constants.py:47
#: static/sentry/app/views/stream/sortOptions.jsx:45
msgid "First Seen"
msgstr "首次出現時間"

#: constants.py:41 static/sentry/app/views/stream/sortOptions.jsx:49
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: constants.py:45
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: constants.py:198
#, python-brace-format
msgid "The {name} integration has been enabled."
msgstr "{name} 整合已經啟用。"

#: constants.py:200
#, python-brace-format
msgid "The {name} integration has been disabled."
msgstr "{name} 整合已經停用。"

#: constants.py:202
#, python-brace-format
msgid "Configuration for the {name} integration has been saved."
msgstr "{name} 的整合設定已經儲存。"

#: auth/helper.py:30
msgid "You have successfully linked your account to your SSO provider."
msgstr ""

#: auth/helper.py:32
msgid ""
"SSO has been configured for your organization and any existing members have "
"been sent an email to link their accounts."
msgstr "您的組織已經設定好 SSO，我們已傳送電子郵件給現有的全體成員，協助他們連結帳號。"

#: auth/helper.py:34
msgid "There was an error encountered during authentication."
msgstr "驗證過程出現錯誤。"

#: auth/helper.py:36
msgid "You must be authenticated to link accounts."
msgstr "您必須先取得驗證才能連結帳號。"

#: conf/server.py:96
msgid "Afrikaans"
msgstr "Afrikaans"

#: conf/server.py:97
msgid "Arabic"
msgstr "Arabic"

#: conf/server.py:98
msgid "Azerbaijani"
msgstr "Azerbaijani"

#: conf/server.py:99
msgid "Bulgarian"
msgstr "Bulgarian"

#: conf/server.py:100
msgid "Belarusian"
msgstr "Belarusian"

#: conf/server.py:101
msgid "Bengali"
msgstr "Bengali"

#: conf/server.py:102
msgid "Breton"
msgstr "Breton"

#: conf/server.py:103
msgid "Bosnian"
msgstr "Bosnian"

#: conf/server.py:104
msgid "Catalan"
msgstr "Catalan"

#: conf/server.py:105
msgid "Czech"
msgstr "Czech"

#: conf/server.py:106
msgid "Welsh"
msgstr "Welsh"

#: conf/server.py:107
msgid "Danish"
msgstr "Danish"

#: conf/server.py:108
msgid "German"
msgstr "German"

#: conf/server.py:109
msgid "Greek"
msgstr "Greek"

#: conf/server.py:110
msgid "English"
msgstr "English"

#: conf/server.py:111
msgid "Esperanto"
msgstr "Esperanto"

#: conf/server.py:112
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

#: conf/server.py:113
msgid "Estonian"
msgstr "Estonian"

#: conf/server.py:114
msgid "Basque"
msgstr "Basque"

#: conf/server.py:115
msgid "Persian"
msgstr "Persian"

#: conf/server.py:116
msgid "Finnish"
msgstr "Finnish"

#: conf/server.py:117
msgid "French"
msgstr "French"

#: conf/server.py:118
msgid "Irish"
msgstr "Irish"

#: conf/server.py:119
msgid "Galician"
msgstr "Galician"

#: conf/server.py:120
msgid "Hebrew"
msgstr "Hebrew"

#: conf/server.py:121
msgid "Hindi"
msgstr "Hindi"

#: conf/server.py:122
msgid "Croatian"
msgstr "Croatian"

#: conf/server.py:123
msgid "Hungarian"
msgstr "Hungarian"

#: conf/server.py:124
msgid "Interlingua"
msgstr "Interlingua"

#: conf/server.py:125
msgid "Indonesian"
msgstr "Indonesian"

#: conf/server.py:126
msgid "Icelandic"
msgstr "Icelandic"

#: conf/server.py:127
msgid "Italian"
msgstr "Italian"

#: conf/server.py:128
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

#: conf/server.py:129
msgid "Georgian"
msgstr "Georgian"

#: conf/server.py:130
msgid "Kazakh"
msgstr "Kazakh"

#: conf/server.py:131
msgid "Khmer"
msgstr "Khmer"

#: conf/server.py:132
msgid "Kannada"
msgstr "Kannada"

#: conf/server.py:133
msgid "Korean"
msgstr "Korean"

#: conf/server.py:134
msgid "Luxembourgish"
msgstr "Luxembourgish"

#: conf/server.py:135
msgid "Lithuanian"
msgstr "Lithuanian"

#: conf/server.py:136
msgid "Latvian"
msgstr "Latvian"

#: conf/server.py:137
msgid "Macedonian"
msgstr "Macedonian"

#: conf/server.py:138
msgid "Malayalam"
msgstr "Malayalam"

#: conf/server.py:139
msgid "Mongolian"
msgstr "Mongolian"

#: conf/server.py:140
msgid "Burmese"
msgstr "Burmese"

#: conf/server.py:141
msgid "Norwegian Bokmal"
msgstr "Norwegian Bokmal"

#: conf/server.py:142
msgid "Nepali"
msgstr "Nepali"

#: conf/server.py:143
msgid "Dutch"
msgstr "Dutch"

#: conf/server.py:144
msgid "Norwegian Nynorsk"
msgstr "Norwegian Nynorsk"

#: conf/server.py:145
msgid "Ossetic"
msgstr "Ossetic"

#: conf/server.py:146
msgid "Punjabi"
msgstr "Punjabi"

#: conf/server.py:147
msgid "Polish"
msgstr "Polish"

#: conf/server.py:148
msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese"

#: conf/server.py:149
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "Brazilian Portuguese"

#: conf/server.py:150
msgid "Romanian"
msgstr "Romanian"

#: conf/server.py:151
msgid "Russian"
msgstr "Russian"

#: conf/server.py:152
msgid "Slovak"
msgstr "Slovak"

#: conf/server.py:153
msgid "Slovenian"
msgstr "Slovenian"

#: conf/server.py:154
msgid "Albanian"
msgstr "Albanian"

#: conf/server.py:155
msgid "Serbian"
msgstr "Serbian"

#: conf/server.py:156
msgid "Swedish"
msgstr "Swedish"

#: conf/server.py:157
msgid "Swahili"
msgstr "Swahili"

#: conf/server.py:158
msgid "Tamil"
msgstr "Tamil"

#: conf/server.py:159
msgid "Telugu"
msgstr "Telugu"

#: conf/server.py:160
msgid "Thai"
msgstr "Thai"

#: conf/server.py:161
msgid "Turkish"
msgstr "Turkish"

#: conf/server.py:162
msgid "Tatar"
msgstr "Tatar"

#: conf/server.py:163
msgid "Udmurt"
msgstr "Udmurt"

#: conf/server.py:164
msgid "Ukrainian"
msgstr "Ukrainian"

#: conf/server.py:165
msgid "Urdu"
msgstr "Urdu"

#: conf/server.py:166
msgid "Vietnamese"
msgstr "Vietnamese"

#: conf/server.py:167
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "Simplified Chinese"

#: conf/server.py:168
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "Traditional Chinese"

#: db/models/fields/bounded.py:54 db/models/fields/bounded.py:68
msgid "Big Integer"
msgstr "大整數"

#: debug/panels/base.py:41
#, python-format
msgid "%(calls)d call in %(duration).2fms"
msgid_plural "%(calls)d calls in %(duration).2fms"
msgstr[0] "%(duration).2f 毫秒中有 %(calls)d 次呼叫"

#: debug/panels/redis.py:79
msgid "Redis"
msgstr "Redis"

#: interfaces/http.py:214
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: interfaces/stacktrace.py:754
msgid "Stacktrace (most recent call first):"
msgstr "堆疊追蹤(最近的一次):"

#: interfaces/stacktrace.py:756
msgid "Stacktrace (most recent call last):"
msgstr "堆疊追蹤(最近的一次):"

#: models/apikey.py:55 models/project.py:88 models/projectkey.py:54
#: models/team.py:107
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: models/apikey.py:56 models/projectkey.py:55
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: models/authenticator.py:170
msgid "Enroll"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:171
msgid "Info"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:172
#: static/sentry/app/components/activity/note.jsx:36
#: templates/sentry/organization-members.html:127
#: templates/sentry/organization-members.html:132
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: models/authenticator.py:272
msgid "Recovery Codes"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:273
msgid ""
"Recovery codes can be used to access your account in the event you lose "
"access to your device and cannot receive two-factor authentication codes."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:276
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: models/authenticator.py:277
msgid "View Codes"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:392
msgid "Authenticator App"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:393
msgid ""
"An authenticator application that supports TOTP (like Google Authenticator "
"or 1Password) can be used to conveniently secure your account.  A new token "
"is generated every 30 seconds."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:408
msgid "Text Message"
msgstr "文字訊息"

#: models/authenticator.py:409
msgid ""
"This authenticator sends you text messages for verification.  It's useful as"
" a backup method or when you do not have a phone that supports an "
"authenticator application."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:440
#, python-format
msgid ""
"A confirmation code was sent to your phone. It is valid for %d seconds."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:443
msgid ""
"Error: we failed to send a text message to you. You can try again later or "
"sign in with a different method."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:451
#, python-format
msgid ""
"%(code)s is your Sentry two-factor enrollment code. You are about to set up "
"text message based two-factor authentication."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:455
#, python-format
msgid "%(code)s is your Sentry authentication code."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:458
#, python-format
msgid "Requested from %(ip)s"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:468
msgid "Configure"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:469
msgid "U2F (Universal 2nd Factor)"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:470
msgid ""
"Authenticate with a U2F hardware device. This is a device like a Yubikey or "
"something similar which supports FIDO's U2F specification. This also "
"requires a browser which supports this system (like Google Chrome)."
msgstr ""

#: models/authenticator.py:560
msgid "created at"
msgstr "建立於"

#: models/authenticator.py:561
msgid "last used at"
msgstr "最後使用於"

#: models/authenticator.py:573
msgid "authenticator"
msgstr ""

#: models/authenticator.py:574
msgid "authenticators"
msgstr ""

#: models/event.py:53
msgid "message"
msgstr "訊息"

#: models/event.py:54
msgid "messages"
msgstr "訊息"

#: models/event.py:123 models/group.py:415
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: models/group.py:168
#: static/sentry/app/components/organizationIssueList.jsx:49
msgid "Unresolved"
msgstr "未解決"

#: models/group.py:169 models/groupresolution.py:37
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: models/group.py:170
msgid "Ignored"
msgstr ""

#: models/group.py:192
msgid "grouped messages"
msgstr "已分組訊息"

#: models/group.py:193
msgid "grouped message"
msgstr "已分組訊息"

#: models/groupresolution.py:36
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: models/organization.py:80 models/tagkey.py:67
msgid "Visible"
msgstr "可見的"

#: models/organization.py:81 models/project.py:89 models/tagkey.py:68
#: models/team.py:108
msgid "Pending Deletion"
msgstr "刪除等待中"

#: models/organization.py:82 models/project.py:90 models/tagkey.py:69
#: models/team.py:109
msgid "Deletion in Progress"
msgstr "正在進行刪除"

#: models/user.py:33
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: models/user.py:36
msgid "name"
msgstr ""

#: models/user.py:38 models/useremail.py:22
msgid "email address"
msgstr "E-Mail"

#: models/user.py:40
msgid "staff status"
msgstr "職員狀態"

#: models/user.py:41
msgid "Designates whether the user can log into this admin site."
msgstr "指定使用者能否登入此管理員網站。"

#: models/user.py:44
msgid "active"
msgstr "已啟用"

#: models/user.py:45
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr "指定是否應將此使用者視為已啟用。取消選取此選項，而非刪除帳號。"

#: models/user.py:48
msgid "superuser status"
msgstr "超級使用者狀態"

#: models/user.py:49
msgid ""
"Designates that this user has all permissions without explicitly assigning "
"them."
msgstr "指定此使用者擁有所有權限，無須特地指派。"

#: models/user.py:52
msgid "managed"
msgstr "已管理"

#: models/user.py:53
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as managed. Select this to "
"disallow the user from modifying their account (username, password, etc)."
msgstr "指定是否應將此使用者視為已管理。選取此選項，以禁止使用者修改帳號 (使用者名稱、密碼等)。"

#: models/user.py:57
msgid "password expired"
msgstr ""

#: models/user.py:58
msgid ""
"If set to true then the user needs to change the password on next sign in."
msgstr ""

#: models/user.py:61
msgid "date of last password change"
msgstr ""

#: models/user.py:62
msgid "The date the password was changed last."
msgstr ""

#: models/user.py:64
msgid "date joined"
msgstr "加入日期"

#: models/user.py:74
msgid "user"
msgstr "用戶"

#: models/user.py:75 static/sentry/app/components/groupListHeader.jsx:16
msgid "users"
msgstr "用戶"

#: models/useremail.py:27
msgid "verified"
msgstr ""

#: models/useremail.py:28
msgid "Designates whether this user has confirmed their email."
msgstr ""

#: plugins/base/configuration.py:65 web/frontend/project_plugins.py:24
#: web/frontend/project_quotas.py:35
msgid "Your settings were saved successfully."
msgstr "設定已成功儲存。"

#: plugins/sentry_webhooks/plugin.py:33
msgid "Callback URLs"
msgstr "回傳網址"

#: plugins/sentry_webhooks/plugin.py:36
msgid "Enter callback URLs to POST new events to (one per line)."
msgstr "輸入一個回傳網址用來送出事件(一行一個)"

#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:5
#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:10
msgid "CSRF Verification Failed"
msgstr "CSRF 驗證失敗"

#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:13
msgid "A required security token was not found or was invalid."
msgstr "要求的安全檢核碼不存在或是無效的"

#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:15
msgid "If you're continually seeing this issue, try the following:"
msgstr "如果此問題持續發生，請嘗試下列方法："

#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:18
msgid "Clear cookies (at least for Sentry's domain)."
msgstr "清除 Cookie (至少清除 Sentry 網域的 Cookie)。"

#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:19
msgid "Reload the page you're trying to submit (don't re-submit data)."
msgstr "重新載入您嘗試提交的頁面 (請勿重複提交資料)。"

#: templates/sentry/403-csrf-failure.html:20
msgid "Re-enter the information, and submit the form again."
msgstr "重新輸入資訊，然後再次提交表單。"

#: static/sentry/app/components/errors/notFound.jsx:10
#: templates/sentry/404.html:5
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#: templates/sentry/404.html:14
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "無法搜尋到您要求的網頁"

#: templates/sentry/404.html:15
msgid "You may wish to try the following:"
msgstr ""

#: templates/sentry/404.html:21
msgid "Return to the dashboard"
msgstr "返回儀錶板"

#: templates/sentry/500.html:5
msgid "Internal Server Error"
msgstr "伺服器內部錯誤"

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:5
#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:15
msgid "Organization Invite"
msgstr "組織邀請"

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:19
#, python-format
msgid "<strong>%(org_name)s</strong> is using Sentry to aggregate errors."
msgstr "<strong>%(org_name)s</strong>  正利用 Sentry 彙總錯誤。"

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:30
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to join this organization, which manages "
"<strong>%(project_count)s</strong> project(s), including:"
msgstr "您已受邀加入此組織，該組織管理的 <strong>%(project_count)s</strong> 個專案包括："

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:40
msgid ""
"To continue, you must either login to your existing account, or create a new"
" one."
msgstr "若要繼續，您必須登入現有帳號，或者建立新帳號。"

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:44
msgid "Login as an existing user"
msgstr "登入已經存在的用戶"

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:46
msgid "Create a new account"
msgstr "申請帳號"

#: templates/sentry/accept-organization-invite.html:53
#, python-format
msgid "Join the %(org_name)s organization"
msgstr "加入 %(org_name)s 組織"

#: templates/sentry/admin-queue.html:8 templates/sentry/bases/admin.html:14
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#: templates/sentry/auth-confirm-identity.html:7
#: templates/sentry/auth-confirm-link.html:7
msgid "Confirm Identity"
msgstr "確認身分"

#: templates/sentry/auth-confirm-identity.html:43
#: templates/sentry/auth-link-login.html:7
#: templates/sentry/auth-link-login.html:31 templates/sentry/login.html:7
#: templates/sentry/login.html:38 templates/sentry/login.html.py:12
#: templates/sentry/organization-login.html:7
#: templates/sentry/organization-login.html:32
#: templates/sentry/organization-login.html:55
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/sentry/auth-confirm-identity.html:44
#: templates/sentry/auth-link-login.html:31 templates/sentry/login.html:38
#: templates/sentry/organization-login.html:55
msgid "Lost your password?"
msgstr "密碼遺失了嗎？"

#: templates/sentry/auth-link-identity.html:7
msgid "Link Identity"
msgstr "連結身分"

#: templates/sentry/create-organization-member.html:6
#: templates/sentry/create-organization-member.html:18
msgid "Add Member to Organization"
msgstr "加入一個成員到組織"

#: templates/sentry/create-organization-member.html:23
msgid ""
"Invite a member to join this organization via their email address. If they "
"do not already have an account, they will first be asked to create one."
msgstr "透過成員的電子郵件，邀請他們加入此組織。如果成員還沒有帳號，系統會先要求他們建立帳號。"

#: templates/sentry/create-organization-member.html:25
msgid "You may add a user by their username if they already have an account."
msgstr "如果帳號已經被建立，您可以直接使用帳號來新增使用者 "

#: templates/sentry/create-organization-member.html:43
msgid "Add Member"
msgstr "新增成員"

#: static/sentry/app/components/sidebar/organizationSelector.jsx:84
#: templates/sentry/create-organization.html:6
msgid "New Organization"
msgstr "新組織"

#: templates/sentry/create-organization.html:11
msgid "Create a New Organization"
msgstr "建立新組織"

#: templates/sentry/create-organization.html:13
msgid ""
"Organizations represent the top level in your hierarchy. You'll be able to "
"bundle a collection of teams within an organization as well as give "
"organization-wide permissions to users."
msgstr "「組織」代表階層中的最高層級。您將可以集合組織中的多個團隊，並賦予使用者適用於整個組織的權限。"

#: templates/sentry/create-organization.html:24
msgid "Create Organization"
msgstr "建立組織"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeContainer.jsx:37
#: templates/sentry/create-project.html:8
#: templates/sentry/projects/cannot_create_teams.html:5
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: templates/sentry/create-project.html:13
msgid "Create a New Project"
msgstr "建立新的專案"

#: templates/sentry/create-project.html:15
msgid ""
"Projects allow you to scope events to a specific application in your "
"organization. For example, you might have separate projects for production "
"vs development instances, or separate projects for your web app and mobile "
"app."
msgstr "「專案」可方便您管理組織中特定應用程式的事件。例如，您可能會將生產與開發實例區分成個別專案，或是把網頁應用程式與行動應用程式列入不同專案。"

#: templates/sentry/create-project.html:20
#: templates/sentry/organization-api-key-settings.html:19
#: templates/sentry/organization-member-settings.html:22
#: templates/sentry/organization-settings.html:17
#: templates/sentry/partial/form_base.html:5
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "請修正以下錯誤："

#: templates/sentry/create-project.html:31
msgid "Create Project"
msgstr "建立專案"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeContainer.jsx:47
#: templates/sentry/create-team.html:7
msgid "New Team"
msgstr "新團隊"

#: templates/sentry/create-team.html:11
msgid "Create a New Team"
msgstr "建立新團隊"

#: templates/sentry/create-team.html:13
msgid ""
"Teams group members' access to a specific focus, e.g. a major product or "
"application that may have sub-projects."
msgstr "「團隊」可將成員對於特定對象 (例如，主要產品或可能擁有子專案的應用程式) 的存取權限分組管理。"

#: templates/sentry/error-page-embed.html:258
msgid "It looks like we're having <span>some internal</span> issues."
msgstr ""

#: templates/sentry/error-page-embed.html:259
msgid "Our team has been notified."
msgstr ""

#: templates/sentry/error-page-embed.html:259
msgid "If you'd like to help, tell us what happened below."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:120
#: templates/sentry/error-page-embed.html:265 web/forms/__init__.py:19
#: web/forms/accounts.py:242 web/forms/add_project.py:15
#: web/forms/add_team.py:13
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/sentry/error-page-embed.html:269
#: templates/sentry/organization-member-details.html:32
#: templates/sentry/organization-member-settings.html:36
#: templates/sentry/projects/manage.html:51 web/forms/accounts.py:160
#: web/forms/accounts.py:244 web/forms/accounts.py:443
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: templates/sentry/error-page-embed.html:273
msgid "What happened?"
msgstr ""

#: templates/sentry/error-page-embed.html:278
msgid "Submit Crash Report"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/alertMessage.jsx:35
#: templates/sentry/error-page-embed.html:279
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/sentry/error-page-embed.html:282
msgid "Crash reports powered by <a href=\\"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/footer.jsx:25 templates/sentry/layout.html:226
#: templates/sentry/project-release-tracking.html:117
msgid "API"
msgstr "API"

#: static/sentry/app/components/footer.jsx:26 templates/sentry/layout.html:227
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: static/sentry/app/components/footer.jsx:27 templates/sentry/layout.html:228
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: static/sentry/app/components/footer.jsx:29 templates/sentry/layout.html:229
msgid "Migrate to SaaS"
msgstr ""

#: templates/sentry/login.html:16 templates/sentry/login.html.py:55
#: templates/sentry/organization-login.html:36
#: templates/sentry/organization-login.html:72
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/sentry/login.html:20
msgid "Single Sign-On"
msgstr "單一登入"

#: templates/sentry/missing_permissions.html:5
#: templates/sentry/missing_permissions.html:8
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止訪問"

#: templates/sentry/missing_permissions.html:13
msgid "You do not have access to this page with your current permissions."
msgstr "您沒有訪問該頁面的權限。"

#: templates/sentry/no-organization-access.html:5
#: templates/sentry/no-organization-access.html:12
msgid "No Organization Access"
msgstr "沒有組織存取權"

#: templates/sentry/no-organization-access.html:14
msgid ""
"You don't have access to any organizations within Sentry. Talk to a Sentry "
"administrator about getting access."
msgstr "您無權存取 Sentry 中的任何組織，請洽詢 Sentry 管理員，以便取得權限。"

#: templates/sentry/organization-api-key-settings.html:7
#: templates/sentry/organization-api-key-settings.html:12
msgid "API Key Settings"
msgstr "API 金鑰設定"

#: templates/sentry/organization-api-key-settings.html:33
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#: static/sentry/app/views/teamSettings.jsx:96
#: templates/sentry/account/appearance.html:37
#: templates/sentry/account/emails.html:71
#: templates/sentry/account/notifications.html:167
#: templates/sentry/account/settings.html:72
#: templates/sentry/admin/users/edit.html:20
#: templates/sentry/organization-api-key-settings.html:50
#: templates/sentry/organization-member-settings.html:85
#: templates/sentry/organization-settings.html:46
#: templates/sentry/partial/_form.html:17
#: templates/sentry/projects/edit_key.html:74
#: templates/sentry/projects/manage.html:111
#: templates/sentry/projects/manage_tags.html:50
#: templates/sentry/projects/quotas.html:38
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:75
#: templates/sentry/bases/organization.html:69
#: templates/sentry/organization-api-keys.html:7
#: templates/sentry/organization-api-keys.html:19
msgid "API Keys"
msgstr "API 金鑰"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:72
#: templates/sentry/bases/organization.html:60
#: templates/sentry/organization-auth-settings.html:5
msgid "Auth"
msgstr "認證"

#: templates/sentry/organization-member-details.html:7
msgid "Member Details"
msgstr "成員細節"

#: templates/sentry/organization-member-details.html:25
#: templates/sentry/organization-member-settings.html:29
msgid "Basics"
msgstr "基本資料"

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:75
#: templates/sentry/organization-member-details.html:40
#: templates/sentry/organization-member-settings.html:44
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/sentry/organization-member-details.html:52
#: templates/sentry/organization-member-settings.html:56
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: static/sentry/app/views/teamMembers.jsx:92
#: templates/sentry/organization-member-details.html:64
#: templates/sentry/organization-members.html:77
#: templates/sentry/partial/members/_roles.html:5
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/sentry/organization-member-details.html:84
#: templates/sentry/partial/members/_teams.html:5
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: templates/sentry/organization-member-settings.html:7
msgid "Member Settings"
msgstr "成員設定"

#: templates/sentry/organization-member-settings.html:66
msgid "Invite Link"
msgstr ""

#: templates/sentry/organization-member-settings.html:73
msgid "Generate New Invite"
msgstr ""

#: templates/sentry/organization-member-settings.html:74
msgid "Resend Invite"
msgstr "重新發送邀請"

#: static/sentry/app/components/sidebar/organizationSelector.jsx:75
#: templates/sentry/bases/organization.html:48
#: templates/sentry/organization-members.html:8
#: templates/sentry/organization-members.html:24
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: static/sentry/app/views/teamMembers.jsx:79
#: templates/sentry/organization-members.html:15
#: templates/sentry/organization-members.html:20
msgid "Invite Member"
msgstr "邀請成員"

#: static/sentry/app/views/teamMembers.jsx:78
#: templates/sentry/organization-members.html:19
msgid "You do not have enough permission to add new members"
msgstr ""

#: templates/sentry/organization-members.html:31
msgid "Pending Access Requests"
msgstr ""

#: templates/sentry/organization-members.html:53
msgid "All pending access requests have been taken care of."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/teamMembers.jsx:91
#: templates/sentry/organization-members.html:75
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: templates/sentry/organization-members.html:113
msgid "Two-factor auth not enabled"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/header.jsx:193
#: templates/sentry/organization-members.html:121
#: templates/sentry/projects/keys.html:25
msgid "Details"
msgstr "詳細訊息"

#: templates/sentry/organization-settings.html:55
#: templates/sentry/organization-settings.html:61
#: templates/sentry/remove-organization.html:35
msgid "Remove Organization"
msgstr "移除組織"

#: templates/sentry/post-remove-account.html:5
msgid "Remove Account"
msgstr "移除帳號"

#: templates/sentry/post-remove-account.html:10
msgid "Scheduled for Removal"
msgstr "已排定準備移除"

#: templates/sentry/post-remove-account.html:13
msgid "Your account has been deactivated and scheduled for removal."
msgstr "您的帳號已停用，並已排定準備移除。"

#: templates/sentry/post-remove-account.html:14
msgid "Thanks for using Sentry! We hope to see you again soon!"
msgstr "感謝使用 Sentry！希望能儘快與您相見！"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:94
#: templates/sentry/project-issue-tracking.html:7
#: templates/sentry/project-issue-tracking.html:10
#: templates/sentry/projects/manage.html:198
msgid "Issue Tracking"
msgstr "問題追蹤"

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:156
#: templates/sentry/project-issue-tracking.html:41
#: templates/sentry/project-release-tracking.html:95
msgid "Inactive Integrations"
msgstr "未啟用的整合"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:95
#: templates/sentry/project-release-tracking.html:7
#: templates/sentry/project-release-tracking.html:10
#: templates/sentry/projects/manage.html:201
msgid "Release Tracking"
msgstr "版本追蹤"

#: templates/sentry/project-release-tracking.html:16
msgid "Client Configuration"
msgstr "用戶端設定"

#: templates/sentry/project-release-tracking.html:36
msgid "Token"
msgstr "權杖"

#: templates/sentry/project-release-tracking.html:53
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

#: templates/sentry/reactivate-account.html:5
#: templates/sentry/reactivate-account.html:18
msgid "Reactivate Account"
msgstr ""

#: templates/sentry/bases/account.html:31
#: templates/sentry/remove-account.html:7
#: templates/sentry/remove-account.html:49
msgid "Close Account"
msgstr "關閉帳號"

#: templates/sentry/remove-account.html:15
msgid "This will permanently remove all associated data for your user."
msgstr "這麼做會永久移除使用者的所有相關資料。"

#: templates/sentry/remove-account.html:17
msgid "Closing your account is permanent and cannot be undone!"
msgstr "關閉帳號是永久生效的動作，日後無法復原！"

#: templates/sentry/remove-account.html:20
msgid "If you continue, the following organizations will be removed:"
msgstr "如果繼續，將會移除以下組織："

#: static/sentry/app/components/customSnoozeModal.jsx:103
#: templates/sentry/account/email_unsubscribe_project.html:23
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_sms.html:37
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_totp.html:41
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_u2f.html:18
#: templates/sentry/admin/users/remove.html:19
#: templates/sentry/projects/remove.html:30
#: templates/sentry/remove-account.html:50
#: templates/sentry/remove-organization.html:36
#: templates/sentry/teams/remove.html:40
#: templates/sentry/unsubscribe-issue-notifications.html:17
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/sentry/remove-organization.html:16
msgid "Removing this organization is permanent and cannot be undone!"
msgstr "移除組織是無法被還原的操作！"

#: templates/sentry/remove-organization.html:19
msgid "This will also remove the following teams and all associated projects:"
msgstr "這將會移除相關的團隊以及附屬的專案"

#: templates/sentry/restore-organization.html:5
#: templates/sentry/restore-organization.html:16
msgid "Restore Organization"
msgstr ""

#: templates/sentry/restore-organization.html:13
msgid ""
"Would you like to cancel and restore the organization back to the original "
"state?"
msgstr ""

#: templates/sentry/restore-organization.html:20
msgid ""
"Sorry, but this organization is currently in progress of being deleted. No "
"turning back."
msgstr ""

#: templates/sentry/account/twofactor.html:6 templates/sentry/twofactor.html:6
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:86
#: templates/sentry/account/sudo.html:68 templates/sentry/twofactor.html:36
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: static/sentry/app/components/group/sidebar.jsx:113
#: templates/sentry/account/email_unsubscribe_project.html:7
#: templates/sentry/account/email_unsubscribe_project.html:22
#: templates/sentry/unsubscribe-issue-notifications.html:7
#: templates/sentry/unsubscribe-issue-notifications.html:16
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: templates/sentry/account/appearance.html:7
#: templates/sentry/bases/account.html:37
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:40
#: templates/sentry/account/appearance.html:15
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: templates/sentry/account/appearance.html:22
msgid "Localization"
msgstr "語言與地區"

#: templates/sentry/account/avatar.html:7
#: templates/sentry/account/settings.html:9
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: templates/sentry/account/email_unsubscribe_project.html:14
msgid ""
"You are about to unsubscribe from project notifications for the following "
"project:"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/email_unsubscribe_project.html:18
msgid "You can subscribe to it again by going to your account settings."
msgstr ""

#: templates/sentry/account/emails.html:7
#: templates/sentry/account/notifications.html:7
msgid "Notification Settings"
msgstr "提醒設定"

#: templates/sentry/account/emails.html:12
msgid "You have unverified emails. "
msgstr ""

#: templates/sentry/account/emails.html:13
msgid "Resend Verification Emails"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/identities.html:8
#: templates/sentry/bases/account.html:41
msgid "Identities"
msgstr "身份"

#: templates/sentry/account/identities.html:12
msgid "Current Identities"
msgstr "目前身分"

#: templates/sentry/account/identities.html:15
msgid "There are no identities associated with this account."
msgstr "沒有與此帳號相關聯的身分。"

#: templates/sentry/account/identities.html:20
msgid "Identity"
msgstr "身分"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:89
#: templates/sentry/account/notifications.html:57
#: templates/sentry/projects/manage.html:187
msgid "Alerts"
msgstr "警示"

#: templates/sentry/account/notifications.html:65
msgid "Workflow"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:67
msgid ""
"Workflow notifications are separate from alerts and are generated for issue "
"updates, such as:"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:70
msgid "Assignment"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/header.jsx:196
#: templates/sentry/account/notifications.html:71
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: templates/sentry/account/notifications.html:72
msgid "Regressions"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:73
msgid "Resolution"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:77
msgid ""
"\n"
"            When workflow notifications are enabled for a project, you'll\n"
"            receive an email when your teammates perform any of these actions.\n"
"          "
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:88
msgid ""
"\n"
"            You'll always receive notifications from issues that you're\n"
"            subscribed to. You may subscribe (or unsubscribe) from individual\n"
"            issues on their respective pages. You'll be automatically\n"
"            subscribed when participating on an issue by taking one of the\n"
"            actions listed above.\n"
"          "
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:99
msgid "Weekly Reports"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:101
msgid ""
"Reports contain a summary of what's happened within your organization over "
"the last week."
msgstr ""

#: templates/sentry/account/notifications.html:107
msgid "Fine Tuning"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationStats/projectTable.jsx:46
#: templates/sentry/account/notifications.html:124
#: templates/sentry/admin/users/edit.html:39
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: templates/sentry/account/notifications.html:126
msgid "Email Address"
msgstr "E-Mail 信箱"

#: templates/sentry/account/security.html:7
msgid "Account Security"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/security.html:10
msgid "Two-factor authenticaton"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:210
#: templates/sentry/account/security.html:13
#: templates/sentry/bases/admin.html:22
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/sentry/account/security.html:14
#: templates/sentry/account/twofactor.html:11
msgid "Two-factor authentication is <strong>enabled</strong>."
msgstr ""

#: templates/sentry/account/security.html:18
#: templates/sentry/projects/keys.html:35
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: templates/sentry/account/security.html:19
#: templates/sentry/account/twofactor.html:13
msgid "Two-factor authentication is currently <strong>disabled</strong>."
msgstr ""

#: templates/sentry/account/settings.html:18
msgid "Your email address has not been verified. "
msgstr ""

#: templates/sentry/account/settings.html:19
msgid "Resend Verification Email"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/settings.html:55
msgid "Optional"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/settings.html:64
msgid "Verification"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/sudo.html:7
msgid "Confirm Password"
msgstr "再一次確認密碼"

#: templates/sentry/account/sudo.html:33
#: templates/sentry/bases/account.html:20
msgid "Back to organization"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/sudo.html:38
msgid "Help us keep your account safe by confirming your password."
msgstr "協助我們檢查您的密碼來保護您的帳號安全"

#: templates/sentry/account/sudo.html:44
msgid "Your password was not valid."
msgstr "您的密碼不合法"

#: templates/sentry/account/twofactor.html:8
msgid "Two-factor Authentication"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/twofactor.html:55
#: templates/sentry/account/twofactor/configure.html:41
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/sentry/account/recover/confirm.html:6
#: templates/sentry/account/recover/confirm.html:9
#: templates/sentry/account/recover/failure.html:6
#: templates/sentry/account/recover/failure.html:9
#: templates/sentry/account/recover/index.html:6
#: templates/sentry/account/recover/index.html:9
#: templates/sentry/account/recover/sent.html:6
#: templates/sentry/account/recover/sent.html:9
msgid "Recover Account"
msgstr "回復帳號"

#: templates/sentry/account/recover/confirm.html:11
msgid "You have confirmed your email, and may now update your password below."
msgstr "您已確認電子郵件，現在可以更新以下密碼了。"

#: templates/sentry/account/recover/confirm.html:21
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: templates/sentry/account/recover/expired.html:6
#: templates/sentry/account/recover/expired.html:10
msgid "Password Expired"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/recover/expired.html:11
msgid "The password on your account expired."
msgstr ""

#: templates/sentry/account/recover/expired.html:13
#: templates/sentry/account/recover/sent.html:11
msgid ""
"We have sent an email to the address registered with this account containing"
" further instructions to reset your password."
msgstr "我們已傳送電子郵件至您註冊此帳號的信箱，信中提供了重設密碼的進一步指示。"

#: templates/sentry/account/recover/failure.html:11
#, python-format
msgid ""
"We were unable to confirm your identity. Either the link you followed is "
"invalid, or it has expired. You can always <a href=\"%(link)s\">try "
"again</a>."
msgstr "我們無法確認您的身分，這可能是因為您追蹤的連結已經失效或過期。您隨時都能<a href=\"%(link)s\">重試</a>。"

#: templates/sentry/account/recover/index.html:10
msgid "We will send a confirmation email to this address:"
msgstr "我們將傳送確認電子郵件至下列信箱："

#: templates/sentry/account/recover/index.html:22
msgid "Send Email"
msgstr "寄送Email"

#: templates/sentry/account/twofactor/configure.html:22
#: templates/sentry/account/twofactor/configure.html:24
#: templatetags/sentry_helpers.py:191
msgid "never"
msgstr "從不"

#: templates/sentry/account/twofactor/configure_u2f.html:33
msgid "Add Another Device"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_sms.html:7
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_totp.html:7
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_u2f.html:7
msgid "Enrollment: "
msgstr ""

#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_sms.html:39
msgid "Send Confirmation Code"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/linkWithConfirmation.jsx:55
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_sms.html:41
#: templates/sentry/account/twofactor/enroll_totp.html:42
#: templates/sentry/admin/users/remove.html:19
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/sentry/account/twofactor/remove.html:7
msgid "Remove Method:"
msgstr ""

#: templates/sentry/account/twofactor/remove.html:31
#: templates/sentry/admin/status/mail.html:37
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/sentry/account/twofactor/remove.html:32
#: templates/sentry/admin/status/mail.html:37
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/sentry/admin/status/env.html:9
msgid "Server Status"
msgstr "伺服器狀態"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/richHttpContent.jsx:99
#: templates/sentry/admin/status/env.html:12
#: templates/sentry/bases/admin.html:15
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: templates/sentry/admin/status/env.html:17
msgid "Server Version"
msgstr "伺服器版本"

#: templates/sentry/admin/status/env.html:22
msgid "Python Version"
msgstr "Python版本"

#: templates/sentry/admin/status/env.html:26
msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

#: templates/sentry/admin/status/env.html:30
msgid "Uptime"
msgstr "運作時間"

#: templates/sentry/admin/status/env.html:37
msgid "Environment not found (are you using the builtin Sentry webserver?)."
msgstr "找不到環境參數(您正在使用Sentry內建的伺服器嗎?)"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:85
#: templates/sentry/admin/status/env.html:40
#: templates/sentry/projects/manage.html:181
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:9
msgid "Mail Configuration"
msgstr "Mail 設定"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:12
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP 設定"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:15
msgid "From Address"
msgstr "來源地址"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:20
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:25 web/forms/accounts.py:243
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:27
#: templates/sentry/admin/status/mail.html:32
msgid "not set"
msgstr "沒有設定"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:30 web/forms/accounts.py:52
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:35
msgid "TLS?"
msgstr "TLS?"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:40
msgid "Mailing List Namespace"
msgstr ""

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:46
msgid "Test Settings"
msgstr "測試信箱設定"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:51
msgid ""
"Send an email to your account's email address to confirm that everything is "
"configured correctly."
msgstr "發送一封測試信到您帳號指定的 E-mail 信箱確定您的配置是否正確。"

#: templates/sentry/admin/status/mail.html:59
#, python-format
msgid "Send a test email to %(email)s"
msgstr "發送測試信到 %(email)s"

#: static/sentry/app/components/events/packageData.jsx:28
#: templates/sentry/admin/status/packages.html:8
#: templates/sentry/bases/admin.html:16
msgid "Packages"
msgstr "套件"

#: templates/sentry/admin/status/packages.html:11
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: templates/sentry/admin/status/packages.html:23
msgid "No extensions registered."
msgstr "沒有已經註冊的擴充套件"

#: templates/sentry/admin/status/packages.html:26
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: templates/sentry/admin/users/edit.html:8
msgid "Change User"
msgstr "修改用戶"

#: templates/sentry/admin/users/edit.html:22
#: templates/sentry/admin/users/remove.html:6
msgid "Remove User"
msgstr "删除用戶"

#: templates/sentry/admin/users/edit.html:24
msgid "Cannot remove yourself"
msgstr "不能删除自己"

#: static/sentry/app/views/adminProjects.jsx:36
#: templates/sentry/admin/users/edit.html:30
#: templates/sentry/bases/admin.html:25
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: templates/sentry/admin/users/edit.html:40
msgid "Daily Events"
msgstr "日常事件"

#: templates/sentry/admin/users/new.html:6
msgid "New User"
msgstr "新用戶"

#: static/sentry/app/components/sidebar/organizationSelector.jsx:72
#: templates/sentry/bases/account.html:7 templates/sentry/bases/admin.html:18
#: templates/sentry/bases/organization.html:79
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: static/sentry/app/components/sidebar/userNav.jsx:44
#: templates/sentry/bases/account.html:16 templates/sentry/bases/modal.html:18
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: static/sentry/app/components/sidebar/userNav.jsx:39
#: templates/sentry/bases/account.html:35 web/forms/accounts.py:47
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: templates/sentry/bases/account.html:36
msgid "Avatar"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/sidebar.jsx:105
#: templates/sentry/bases/account.html:38
msgid "Notifications"
msgstr "提醒"

#: templates/sentry/bases/account.html:39
msgid "Emails"
msgstr ""

#: templates/sentry/bases/account.html:43
msgid "Security"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/userNav.jsx:42
#: templates/sentry/bases/admin.html:7 web/forms/__init__.py:32
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: templates/sentry/bases/admin.html:10
msgid "System"
msgstr "系統"

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:46
#: templates/sentry/bases/admin.html:12
msgid "Overview"
msgstr "概況"

#: templates/sentry/bases/admin.html:13
msgid "Buffer"
msgstr ""

#: templates/sentry/bases/admin.html:17
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: static/sentry/app/components/sidebar/organizationSelector.jsx:62
#: templates/sentry/bases/admin.html:24
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:389
#: templates/sentry/bases/admin.html:26
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: templates/sentry/bases/admin.html:31
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: templates/sentry/bases/organization.html:8
msgid "Organization Settings"
msgstr "組織設定"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:40
#: templates/sentry/bases/organization.html:20
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表盤"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:44
#: templates/sentry/bases/organization.html:25
msgid "Projects & Teams"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationStats/index.jsx:243
#: templates/sentry/bases/organization.html:31
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:34
#: templates/sentry/bases/organization.html:36
msgid "Issues"
msgstr "問題"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:52
#: templates/sentry/bases/organization.html:38
msgid "Assigned to Me"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:53
#: templates/sentry/bases/organization.html:39
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:54
#: templates/sentry/bases/organization.html:40
msgid "History"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:78
#: templates/sentry/bases/organization.html:75
msgid "Audit Log"
msgstr "稽核紀錄"

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:113
#: templates/sentry/bases/organization.html:76
#: templates/sentry/projects/manage.html:191
#: templates/sentry/projects/quotas.html:7
#: templates/sentry/projects/quotas.html:10
msgid "Rate Limits"
msgstr "速率限制"

#: templates/sentry/bases/twofactor_settings.html:11
msgid "Method:"
msgstr "HTTP方法:"

#: templates/sentry/groups/public_details.html:31
msgid "Newer Event"
msgstr "較新的事件"

#: templates/sentry/groups/public_details.html:32
msgid "Older Event"
msgstr "較舊的事件"

#: templates/sentry/groups/public_details.html:37
msgid ""
"You are viewing a publicly available version of this event's data. Some "
"information may not be available."
msgstr "您正在檢視此事件資料的公開版本，部分資訊可能無法提供。"

#: templates/sentry/groups/public_details.html:43
msgid "Full message"
msgstr "完整訊息"

#: templates/sentry/partial/_form.html:14
msgid "Test Configuration"
msgstr "測試配置"

#: static/sentry/app/components/pagination.jsx:42
#: templates/sentry/partial/_pager.html:5
#: templates/sentry/users/details.html:42
#: templates/sentry/users/details.html:59
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: static/sentry/app/components/pagination.jsx:48
#: templates/sentry/partial/_pager.html:6
#: templates/sentry/users/details.html:43
#: templates/sentry/users/details.html:60
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: templates/sentry/partial/interfaces/http_email.html:8
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: templates/sentry/partial/interfaces/http_email.html:13
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:126
#: templates/sentry/partial/interfaces/http_email.html:19
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/richHttpContent.jsx:77
#: templates/sentry/partial/interfaces/http_email.html:27
msgid "Fragment"
msgstr "分段"

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:82
#: templates/sentry/partial/interfaces/user_email.html:13
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: templates/sentry/partial/interfaces/user_email.html:19
msgid "IP Address:"
msgstr "IP位置:"

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:84
#: templates/sentry/partial/interfaces/user_email.html:25
msgid "Username:"
msgstr "用戶名稱:"

#: templates/sentry/partial/interfaces/user_email.html:31
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: templates/sentry/plugins/site_configuration.html:5
msgid "Changes to your configuration were saved successfully."
msgstr "对配置的修改已保存成功。"

#: templates/sentry/plugins/bases/issue/create_issue.html:17
msgid "Create New"
msgstr ""

#: templates/sentry/plugins/bases/issue/create_issue.html:20
msgid "Link Existing"
msgstr ""

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:179
#: templates/sentry/plugins/bases/issue/create_issue.html:46
msgid "Create Issue"
msgstr "建立問題"

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:205
#: templates/sentry/plugins/bases/issue/create_issue.html:64
msgid "Link Issue"
msgstr ""

#: templates/sentry/plugins/bases/issue/needs_auth.html:13
#, python-format
msgid ""
"You still need to <a href=\"%(link)s\">associate an identity</a> with %(title)s before you can\n"
"        create issues with this service."
msgstr "您仍須先為 %(title)s <a href=\"%(link)s\">與身分建立關聯</a>，\n才可建立此服務的相關問題。"

#: templates/sentry/plugins/bases/issue/not_configured.html:13
#, python-format
msgid ""
"Your server administrator will need to configure authentication with\n"
"            <strong>%(auth_provider)s</strong> before you can use this plugin."
msgstr "您的伺服器管理員必須先設定\n<strong>%(auth_provider)s</strong> 的驗證，您才能使用此外掛程式。"

#: templates/sentry/plugins/bases/issue/not_configured.html:23
#, python-format
msgid ""
"You still need to <a href=\"%(link)s\">configure this plugin</a> before you "
"can use it."
msgstr "您仍必須<a href=\"%(link)s\">設定此外掛程式</a>，才能開始使用。"

#: templates/sentry/projects/cannot_create_teams.html:9
msgid ""
"You are not able to create a new project because you are not a member of any"
" teams. Ask an administrator to add you to a team."
msgstr "由於您不隸屬於任何團隊，因此無法建立新的專案。請洽詢管理員，請他將您加入團隊。"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:7
#: templates/sentry/projects/edit_key.html:11
msgid "Edit API Key"
msgstr "編輯 API 金鑰"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:25
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:38
msgid ""
"Your credentials are bound to public and secret key (though both should be "
"considered semi-secret). Different clients will require different "
"credentials, so make sure you check the documentation before plugging things"
" in."
msgstr "您的認證已與公用和保密金鑰相互繫結 (不過兩者都應視為半保密金鑰)。不同用戶端需要使用不同認證，因此在應用程式中插入整合碼之前，請先參閱相關文件。"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:59
#: templates/sentry/projects/edit_key.html:40
#: templates/sentry/projects/keys.html:53
msgid "DSN"
msgstr "DSN"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:46
#: templates/sentry/projects/keys.html:58
msgid "DSN (Public)"
msgstr "DSN(公開)"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:50
#: templates/sentry/projects/keys.html:60
#, python-format
msgid ""
"Use your public DSN with browser-based clients such as <a href=\"%(link)s"
"\">raven-js</a>."
msgstr "您可以透過瀏覽器式用戶端 (例如 <a href=\"%(link)s\">raven-js</a>) 使用公用 DSN。"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:53
msgid "Public Key"
msgstr "公開金鑰"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:59
msgid "Secret Key"
msgstr "安全金鑰"

#: templates/sentry/projects/edit_key.html:65
msgid "Project ID"
msgstr "專案編號"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:110
#: templates/sentry/projects/keys.html:6
#: templates/sentry/projects/keys.html:15
msgid "Client Keys"
msgstr "用戶端金鑰"

#: templates/sentry/projects/keys.html:12
msgid "Generate New Key"
msgstr "產生新的金鑰"

#: static/sentry/app/components/pluginConfig.jsx:96
#: templates/sentry/projects/keys.html:30
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: templates/sentry/projects/keys.html:42
msgid "Revoke"
msgstr "重新配發"

#: templates/sentry/projects/keys.html:65
msgid "CSP Endpoint"
msgstr ""

#: templates/sentry/projects/keys.html:67
msgid ""
"Use your CSP endpoint in the <code>report-uri</code> directive in your <code"
">Content-Security-Policy</code> header."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:75
#: templates/sentry/projects/manage.html:32
msgid "Project Settings"
msgstr "專案設定"

#: templates/sentry/projects/manage.html:40
msgid "Project Details"
msgstr "專案詳細訊息"

#: templates/sentry/projects/manage.html:60
msgid "Event Settings"
msgstr "事件設定"

#: templates/sentry/projects/manage.html:76
msgid "Client Security"
msgstr "客戶端安全"

#: templates/sentry/projects/manage.html:80
#, python-format
msgid ""
"Configure origin URLs which Sentry should accept events from. This is used "
"for communication with clients like <a href=\"%(link)s\">raven-js</a>."
msgstr "設定 Sentry 用來接受事件的原始 URL。此 URL 會用於與用戶端 (例如 <a href=\"%(link)s\">raven-js</a>) 通訊。"

#: templates/sentry/projects/manage.html:82
msgid ""
"This will restrict requests based on the <code>Origin</code> and "
"<code>Referer</code> headers."
msgstr "如此將根據「<code>Origin</code>」與「<code>Referer</code>」等標頭來限制要求。"

#: templates/sentry/projects/manage.html:93
#: templates/sentry/projects/manage.html:102
#: templates/sentry/projects/remove.html:6
#: templates/sentry/projects/remove.html:11
#: templates/sentry/projects/remove.html:29
msgid "Remove Project"
msgstr "删除项目"

#: templates/sentry/projects/manage.html:97
msgid "You do not have the required permission to remove this project."
msgstr "您沒有移除此專案所需的權限。"

#: templates/sentry/projects/manage.html:99
msgid ""
"This project cannot be removed. It is used internally by the Sentry server."
msgstr "此專案用於 Sentry 伺服器內部，無法移除。"

#: templates/sentry/projects/manage.html:168
msgid ""
"This option is enforced by your organization's settings and cannot be "
"customized per-project."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:87
#: templates/sentry/projects/manage.html:184
msgid "General"
msgstr "常規"

#: static/sentry/app/components/events/eventTags.jsx:31
#: templates/sentry/projects/manage.html:195
#: templates/sentry/projects/manage_tags.html:7
#: templates/sentry/projects/manage_tags.html:10
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:96
#: templates/sentry/projects/manage.html:204
msgid "Saved Searches"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:97
#: templates/sentry/projects/manage.html:207
msgid "Debug Symbols"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:99
#: templates/sentry/projects/manage.html:210
msgid "Data"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:104
#: templates/sentry/projects/manage.html:213
msgid "Error Tracking"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:106
#: templates/sentry/projects/manage.html:217
msgid "CSP Reports"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:51
#: templates/sentry/projects/manage.html:221
msgid "User Feedback"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:109
#: templates/sentry/projects/manage.html:224
msgid "Inbound Filters"
msgstr ""

#: templates/sentry/projects/manage.html:227
msgid "Client Keys (DSN)"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:112
#: templates/sentry/projects/manage.html:231
#: templates/sentry/projects/plugins/list.html:10
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: static/sentry/app/views/projectSettings/index.jsx:114
#: templates/sentry/projects/manage.html:234
msgid "All Integrations"
msgstr "所有整合"

#: templates/sentry/projects/manage_tags.html:13
#, python-format
msgid ""
"Each event in Sentry may be annotated with various tags (key and value "
"pairs). Learn how to <a href=\"%(link)s\">add custom tags</a>."
msgstr ""

#: templates/sentry/projects/manage_tags.html:53
msgid "We have not yet recorded any tags for this project."
msgstr "我們尚未擁有此專案任何標籤的記錄。"

#: templates/sentry/projects/quotas.html:13
msgid ""
"With the nature of Sentry, sometimes the amount of data collected can be "
"overwhelming. You can set rate limits per-project to ensure that a single "
"flood of errors won't affect any other projects utilizing Sentry."
msgstr "根據 Sentry 的性質，蒐集的資料數量有時可能相當龐大。您可以設定每個專案的速率限制，確保單一錯誤不會大幅影響使用 Sentry 的其他任何專案。"

#: templates/sentry/projects/quotas.html:15
msgid ""
"Rate limits apply on a per-minute basis, which means that they rollover at "
"the start of a new minute. When you attempt to send an event and the project"
" is over its quota, the client will receive an HTTP 429 (Too Many Requests) "
"response."
msgstr "速率限制以每分鐘為單位，亦即每分鐘開始之際會重新套用限制。如果您嘗試傳送事件，但專案的配額用完時，用戶端就會接收到 HTTP 429 (過多要求) 的回應。"

#: templates/sentry/projects/quotas.html:18
msgid "Note: The Sentry application is not configured to manage rate limits."
msgstr "注意：Sentry 應用程式未設定為管理速率限制。"

#: templates/sentry/projects/quotas.html:20
#, python-format
msgid ""
"Your team has <strong>%(team_quota)s events per minute</strong> allocated "
"collectively among projects."
msgstr "您的團隊<strong>每分鐘有 %(team_quota)s 個事件</strong>集體配置於專案中。"

#: templates/sentry/projects/quotas.html:22
#, python-format
msgid ""
"The Sentry system has <strong>%(system_quota)s events per minute</strong> "
"allocated collectively among projects."
msgstr "Sentry 系統<strong>每分鐘有 %(system_quota)s 個事件</strong>集體配置於專案中。"

#: templates/sentry/projects/remove.html:18
msgid "Removing this project is permanent and cannot be undone!"
msgstr "移除此專案是永久生效的動作，日後無法復原！"

#: templates/sentry/projects/remove.html:20
msgid "This will also remove the all associated event data."
msgstr "這麼做會移除所有相關的事件資料。"

#: templates/sentry/projects/plugins/configure.html:15
msgid "Enable Plugin"
msgstr "啟用外掛程式"

#: templates/sentry/projects/plugins/configure.html:21
msgid "Disable Plugin"
msgstr "停用外掛程式"

#: templates/sentry/projects/plugins/configure.html:27
msgid "Are you sure you wish to reset all configuration for this plugin?"
msgstr "確定要重設此外掛程式的所有設定嗎？"

#: templates/sentry/projects/plugins/configure.html:29
msgid "Reset Configuration"
msgstr "重設設定"

#: templates/sentry/projects/plugins/configure.html:38
msgid "Changes to your project were saved successfully."
msgstr "对项目的修改已保存成功。"

#: templates/sentry/projects/plugins/list.html:7
msgid "Manage Integrations"
msgstr "管理整合"

#: templates/sentry/projects/plugins/list.html:25
msgid "n/a"
msgstr "不可用"

#: templates/sentry/teams/base.html:5
msgid "Team List"
msgstr "團隊列表"

#: static/sentry/app/views/teamDetails.jsx:92
#: templates/sentry/teams/remove.html:7 templates/sentry/teams/remove.html:12
#: templates/sentry/teams/remove.html:39
msgid "Remove Team"
msgstr "移除團隊"

#: templates/sentry/teams/remove.html:19
msgid "Removing this team is permanent and cannot be undone!"
msgstr "移除此團隊是永久生效的動作，日後無法復原！"

#: templates/sentry/teams/remove.html:22
msgid "This will also remove all associated projects and events:"
msgstr "這麼做會移除所有相關專案與事件："

#: templatetags/sentry_helpers.py:135
msgid "b"
msgstr "b"

#: templatetags/sentry_helpers.py:136
msgid "m"
msgstr "m"

#: templatetags/sentry_helpers.py:137
msgid "k"
msgstr "k"

#: templatetags/sentry_helpers.py:195
msgid "0 minutes"
msgstr "0 分鐘"

#: templatetags/sentry_helpers.py:196
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: static/sentry/app/views/projectDashboard.jsx:135
#: templatetags/sentry_helpers.py:197
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: templatetags/sentry_helpers.py:198
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: templatetags/sentry_helpers.py:199
msgid " ago"
msgstr "前"

#: web/decorators.py:12
msgid "The link you followed is invalid or expired."
msgstr ""

#: web/forms/__init__.py:24
msgid ""
"Send this user a welcome email which will contain their generated password."
msgstr "發送一封帶有密碼產生網址的歡迎信"

#: web/forms/__init__.py:33
msgid "Designates whether this user can perform administrative functions."
msgstr "指定此使用者能否執行管理功能。"

#: web/forms/__init__.py:34
msgid "Superuser"
msgstr "超級使用者"

#: web/forms/__init__.py:35
msgid ""
"Designates whether this user has all permissions without explicitly "
"assigning them."
msgstr "指定此使用者是否擁有所有權限，無須特地指派。"

#: web/forms/__init__.py:57
msgid "Disable the account."
msgstr "停用此帳號"

#: web/forms/__init__.py:58
msgid "Permanently remove the user and their data."
msgstr "永久移除这个用户及其数据"

#: web/forms/accounts.py:48
msgid "username or email"
msgstr "使用者名稱或email"

#: web/forms/accounts.py:53
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: web/forms/accounts.py:58
#, python-format
msgid ""
"Please enter a correct %(username)s and password. Note that both fields may "
"be case-sensitive."
msgstr "請輸入正確的 %(username)s 與密碼。請注意，這兩個欄位都需要區分大小寫。"

#: web/forms/accounts.py:60
msgid ""
"You have made too many failed authentication attempts. Please try again "
"later."
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:62
msgid ""
"Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are "
"required for logging in."
msgstr "您的網頁瀏覽器似乎尚未啟用 Cookie。若要登入，瀏覽器必須先啟用 Cookie。"

#: web/forms/accounts.py:64
msgid "This account is inactive."
msgstr "這個用戶是無效的"

#: web/forms/accounts.py:174
msgid "An account is already registered with that email address."
msgstr "此信箱已被註冊"

#: web/forms/accounts.py:187
msgid "Username or email"
msgstr "使用者名稱或email"

#: web/forms/accounts.py:195
msgid "We were unable to find a matching user."
msgstr "我們無法找到符合的使用者"

#: web/forms/accounts.py:199
msgid ""
"The account you are trying to recover is managed and does not support "
"password recovery."
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:202
msgid "Multiple accounts were found matching this email address."
msgstr "找到多個符合此電子郵件地址的帳號。"

#: web/forms/accounts.py:211
msgid "Primary Email"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:214
msgid "New Email"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:246
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: web/forms/accounts.py:251
msgid "Current password"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:301
msgid "That username is already in use."
msgstr "這個帳號名稱已經被使用"

#: web/forms/accounts.py:341
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: web/forms/accounts.py:344
msgid "Stacktrace order"
msgstr "堆疊追蹤排序"

#: web/forms/accounts.py:345
msgid "Default (let Sentry decide)"
msgstr "預設(讓Sentry決定)"

#: web/forms/accounts.py:346
msgid "Most recent call last"
msgstr "時間越近的呼叫排越後面"

#: web/forms/accounts.py:347
msgid "Most recent call first"
msgstr "時間越近的呼叫排越前面"

#: web/forms/accounts.py:348
msgid "Choose the default ordering of frames in stacktraces."
msgstr "選擇堆疊追蹤中框架的預設排序。"

#: web/forms/accounts.py:352
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: web/forms/accounts.py:355
msgid "Use a 24-hour clock"
msgstr "使用 24 小時制"

#: web/forms/accounts.py:444
msgid "Designate an alternative email address to send email notifications to."
msgstr "指定備用電子郵件地址，以便接收電子郵件通知。"

#: web/forms/accounts.py:449
msgid "Automatically subscribe to alerts for new projects"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:450
msgid ""
"When enabled, you'll automatically subscribe to alerts when you create or "
"join a project."
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:455
msgid "Automatically subscribe to workflow notifications for new projects"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:456
msgid ""
"When enabled, you'll automatically subscribe to workflow notifications when "
"you create or join a project."
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:460
msgid "Receive notifications about my own activity"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:461
msgid ""
"Enable this if you wish to receive emails for your own actions, as well as "
"others."
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:593
msgid "One-time password"
msgstr "一次性密碼"

#: web/forms/accounts.py:594
msgid "Code from authenticator"
msgstr ""

#: web/forms/accounts.py:602
msgid "Sentry account password"
msgstr ""

#: web/forms/add_project.py:17
msgid "i.e. API, Frontend, My Application Name"
msgstr "亦即 API、前端、我的應用程式名稱"

#: web/forms/add_project.py:19
msgid "Using the repository name generally works well."
msgstr ""

#: web/forms/add_team.py:15
msgid "E.g. Operations, Web, Desktop, ..."
msgstr "例如作業、網頁、桌面..."

#: web/forms/fields.py:83
msgid "Invalid username"
msgstr "無效的使用者名稱"

#: web/forms/fields.py:105
msgid "Not set"
msgstr "尚未設定"

#: web/forms/fields.py:129
msgid "e.g. example.com or https://example.com"
msgstr "例如 example.com 或 https://example.com"

#: web/forms/fields.py:158
msgid "e.g. 127.0.0.1 or 10.0.0.0/8"
msgstr "例如 127.0.0.1 或 10.0.0.0/8"

#: web/forms/projects.py:20
msgid "Minimum delivery frequency"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:105
#: web/forms/projects.py:21
msgid "Notifications will be delivered at most this often."
msgstr ""

#: web/forms/projects.py:26
msgid "Maximum delivery frequency"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:119
#: web/forms/projects.py:27
msgid "Notifications will be delivered at least this often."
msgstr ""

#: web/forms/projects.py:35
msgid ""
"Maximum delivery frequency must be equal to or greater than the minimum "
"delivery frequency."
msgstr ""

#: web/forms/projects.py:41
msgid "Maximum events per minute"
msgstr "每分鐘最大事件數"

#: web/forms/projects.py:43
msgid ""
"This cannot be higher than the team (or system) allotted maximum. The value "
"can be either a fixed number, or a percentage that is relative to the team's"
" overall quota."
msgstr "此值不可大於團隊 (或系統) 配置的最大值。該值可以是固定數字，或是相對於團隊整體配額的百分比。"

#: web/forms/projects.py:80
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: web/frontend/accept_organization_invite.py:16
msgid "The invite link you followed is not valid."
msgstr "您追蹤的邀請連結無效。"

#: web/frontend/accept_organization_invite.py:107
#, python-format
msgid "You are already a member of the %r organization."
msgstr "您已經是組織 %r 的成員。"

#: web/frontend/accept_organization_invite.py:129
#, python-format
msgid "You have been added to the %r organization."
msgstr "系統已將您加入 %r 組織。"

#: web/frontend/accounts.py:141
#, python-format
msgid "A verification email has been sent to %s."
msgstr ""

#: web/frontend/accounts.py:143
#, python-format
msgid "Your email (%s) has already been verified."
msgstr ""

#: web/frontend/accounts.py:149
msgid "Thanks for confirming your email"
msgstr ""

#: web/frontend/accounts.py:157
msgid ""
"There was an error confirming your email. Please try again or visit your "
"Account Settings to resend the verification email."
msgstr ""

#: web/frontend/accounts_twofactor.py:26
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: web/frontend/accounts_twofactor.py:32
msgid "Device name"
msgstr ""

#: web/frontend/auth_login.py:20
msgid ""
"The organization does not exist or does not have Single Sign-On enabled."
msgstr "該組織不存在，或者尚未啟用「單一登入」功能。"

#: web/frontend/create_organization.py:14
msgid "Organization Name"
msgstr "組織名稱"

#: web/frontend/create_organization.py:15
msgid "My Company"
msgstr "我的公司"

#: web/frontend/create_organization_member.py:62
#, python-format
msgid "The organization member %s was added."
msgstr ""

#: web/frontend/create_organization_member.py:68
#, python-format
msgid "The organization member %s already exists."
msgstr ""

#: web/frontend/disable_project_key.py:32
#, python-format
msgid "The API key (%s) was disabled."
msgstr "API 金鑰 (%s) 已經被禁用"

#: web/frontend/edit_project_key.py:38
#, python-format
msgid "Changes to the API key (%s) were saved."
msgstr "API 金鑰 (%s) 的變更已經被儲存"

#: web/frontend/enable_project_key.py:32
#, python-format
msgid "The API key (%s) was enabled."
msgstr "API 金鑰 (%s) 已經被啟用"

#: web/frontend/error_page_embed.py:23
msgid ""
"An unknown error occurred while submitting your report. Please try again."
msgstr ""

#: web/frontend/error_page_embed.py:24
msgid "Some fields were invalid. Please correct the errors and try again."
msgstr ""

#: web/frontend/error_page_embed.py:25
msgid "Your feedback has been sent. Thank you!"
msgstr ""

#: web/frontend/error_page_embed.py:30
msgid "Jane Doe"
msgstr ""

#: web/frontend/error_page_embed.py:33
msgid "jane@example.com"
msgstr ""

#: web/frontend/error_page_embed.py:37
msgid "I clicked on 'X' and then hit 'Confirm'"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_api_key_settings.py:15
#: web/frontend/project_settings.py:30
msgid "Allowed Domains"
msgstr "允許的網域"

#: static/sentry/app/views/projectCspSettings.jsx:97
#: web/frontend/organization_api_key_settings.py:16
#: web/frontend/project_settings.py:31 web/frontend/project_settings.py:81
msgid "Separate multiple entries with a newline."
msgstr "使用換行來切割多筆資訊"

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:21
msgid "The SSO feature is not enabled for this organization."
msgstr "此組織尚未啟用 SSO 功能。"

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:23
msgid "SSO authentication has been disabled."
msgstr "已停用 SSO 驗證。"

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:25
msgid ""
"A reminder email has been sent to members who have not yet linked their "
"accounts."
msgstr "已傳送提醒電子郵件給尚未連結帳號的成員。"

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:30
msgid "Require SSO"
msgstr "要求 SSO"

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:31
msgid ""
"Require members use a valid linked SSO account to access this organization"
msgstr "成員必須使用已連結 SSO 的有效帳號，才能存取此組織 "

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:35
#: web/frontend/organization_settings.py:27
msgid "Default Role"
msgstr "預設角色"

#: web/frontend/organization_auth_settings.py:37
msgid ""
"The default role new members will receive when logging in for the first "
"time."
msgstr "新成員首次登入時將使用的預設角色。"

#: web/frontend/organization_member_settings.py:36
#, python-format
msgid "A new invitation has been generated and sent to %(email)s"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_member_settings.py:41
#, python-format
msgid "An invitation to join %(organization)s has been sent to %(email)s"
msgstr "邀請加入 %(organization)s 的通知已傳送至 %(email)s"

#: web/frontend/organization_member_settings.py:93
msgid "Your changes were saved."
msgstr "您的變更已經被儲存"

#: web/frontend/organization_settings.py:16
msgid "The name of your organization. i.e. My Company"
msgstr "您的組織名稱. 範例: 我的公司"

#: static/sentry/app/views/teamSettings.jsx:88
#: web/frontend/organization_settings.py:18
#: web/frontend/project_settings.py:26
msgid "Short name"
msgstr "簡短名稱"

#: web/frontend/organization_settings.py:19
msgid "A unique ID used to identify this organization."
msgstr "用於識別此組織的專屬 ID。"

#: web/frontend/organization_settings.py:22
msgid "Open Membership"
msgstr "開啟「成員資格」"

#: web/frontend/organization_settings.py:23
msgid "Allow organization members to freely join or leave any team."
msgstr "允許組織成員自由加入或離開任何團隊。"

#: web/frontend/organization_settings.py:29
msgid "The default role new members will receive."
msgstr "新成員將使用的預設角色。"

#: web/frontend/organization_settings.py:32
msgid "Enhanced Privacy"
msgstr "增強隱私權"

#: web/frontend/organization_settings.py:33
msgid ""
"Enable enhanced privacy controls to limit personally identifiable "
"information (PII) as well as source code in things like notifications."
msgstr "啟用增強隱私權控制項，以限制個人識別資訊 (PII) 及通知等項目中的來源碼。"

#: web/frontend/organization_settings.py:37
msgid "Allow Shared Issues"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:38
msgid "Enable sharing of limited details on issues to anonymous users."
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:42
msgid "Require Data Scrubber"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:43
msgid "Require server-side data scrubbing be enabled for all projects."
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:47
msgid "Require Using Default Scrubbers"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:48
msgid ""
"Require the default scrubbers be applied to prevent things like passwords "
"and credit cards from being stored for all projects."
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:52
msgid "Global additional sensitive fields"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:53
msgid ""
"Additional field names to match against when scrubbing data for all "
"projects. Separate multiple entries with a newline.<br /><strong>Note: These"
" fields will be used in addition to project specific fields.</strong>"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:56
#: web/frontend/organization_settings.py:67
#: web/frontend/project_settings.py:51 web/frontend/project_settings.py:62
msgid "e.g. email"
msgstr "e.g. email"

#: web/frontend/organization_settings.py:63
msgid "Global safe fields"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:64
msgid ""
"Field names which data scrubbers should ignore. Separate multiple entries "
"with a newline.<br /><strong>Note: These fields will be used in addition to "
"project specific fields.</strong>"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:74
msgid "Prevent Storing of IP Addresses"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:75
msgid ""
"Preventing IP addresses from being stored for new events on all projects."
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:79
msgid "Early Adopter"
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:80
msgid "Opt-in to new features before they're released to the public."
msgstr ""

#: web/frontend/organization_settings.py:163
msgid "Changes to your organization were saved."
msgstr "已儲存您對組織所做的變更。"

#: web/frontend/project_quotas.py:12
msgid "The quotas feature is not enabled for this project."
msgstr "這個專案並沒有啟用配額功能"

#: web/frontend/project_release_tracking.py:21
msgid ""
"Your deploy token has been regenerated. You will need to update any pre-"
"existing deploy hooks."
msgstr "系統已重新產生您的部署權杖，您需要更新既有的所有部署勾點。"

#: web/frontend/project_release_tracking.py:23
msgid "The release tracking feature is not enabled for this project."
msgstr "尚未啟用此專案的版本追蹤功能。"

#: web/frontend/project_settings.py:23
msgid "Project Name"
msgstr "專案名稱"

#: web/frontend/project_settings.py:24
msgid "Production"
msgstr "生產"

#: web/frontend/project_settings.py:27
msgid "A unique ID used to identify this project."
msgstr "用於識別此專案的專屬 ID。"

#: web/frontend/project_settings.py:32
msgid "Security token"
msgstr "安全令牌"

#: web/frontend/project_settings.py:33
#, python-brace-format
msgid ""
"Outbound requests matching Allowed Domains will have the header \"X-Sentry-"
"Token: {token}\" appended."
msgstr "符合「已允許網域」的傳出要求將會附加標頭「X-Sentry-Token: {token}」。"

#: web/frontend/project_settings.py:34
msgid "Auto resolve"
msgstr "自動解決"

#: web/frontend/project_settings.py:36
msgid ""
"Automatically resolve an issue if it hasn't been seen for this amount of "
"time."
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:38
msgid "Data Scrubber"
msgstr "資料清除程式"

#: web/frontend/project_settings.py:39
msgid "Enable server-side data scrubbing."
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:43
msgid "Use Default Scrubbers"
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:44
msgid ""
"Apply default scrubbers to prevent things like passwords and credit cards "
"from being stored."
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:48
msgid "Additional sensitive fields"
msgstr "其他敏感欄位"

#: web/frontend/project_settings.py:49
msgid ""
"Additional field names to match against when scrubbing data. Separate "
"multiple entries with a newline."
msgstr "清除資料時用於比對的其他欄位名稱，個別項目之間會以新行區隔。"

#: web/frontend/project_settings.py:58
msgid "Safe fields"
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:59
msgid ""
"Field names which data scrubbers should ignore. Separate multiple entries "
"with a newline."
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:69
msgid "Don't store IP Addresses"
msgstr "不要儲存IP位置"

#: web/frontend/project_settings.py:70
msgid "Prevent IP addresses from being stored for new events."
msgstr "防止新事件儲存 IP 位址。"

#: web/frontend/project_settings.py:76
msgid "Enable JavaScript source fetching"
msgstr "啟用 JavaScript 來源擷取"

#: web/frontend/project_settings.py:77
msgid ""
"Allow Sentry to scrape missing JavaScript source context when possible."
msgstr "允許 Sentry 在可行的情況下抓取缺少的 JavaScript 來源內容。"

#: web/frontend/project_settings.py:80
msgid "Filtered IP Addresses"
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:87
msgid "Default Environment"
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:88
msgid "The default selected environment when viewing issues."
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:89
msgid "e.g. production"
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:93
msgid "Subject Prefix"
msgstr ""

#: web/frontend/project_settings.py:94
msgid "Choose a custom prefix for emails from this project."
msgstr "選擇自訂的文字作為這個專案的email標題前輟"

#: web/frontend/project_settings.py:276
msgid "Changes to your project were saved."
msgstr "您的專案變動已經被儲存"

#: web/frontend/remove_organization.py:15
msgid "You cannot remove the default organization."
msgstr "您無法移除預設組織。"

#: web/frontend/remove_organization.py:17
#, python-format
msgid "The %s organization has been scheduled for removal."
msgstr "%s 組織已排定準備移除。"

#: web/frontend/remove_project.py:35
#, python-format
msgid "The project %r was scheduled for deletion."
msgstr "專案 %r 已排定準備刪除。"

#: web/frontend/remove_project_key.py:37
#, python-format
msgid "The API key (%s) was revoked."
msgstr "API 金鑰 (%s) 已經被重新配發"

#: web/frontend/remove_team.py:35
#, python-format
msgid "The team %r was scheduled for deletion."
msgstr "團隊 %r 已排定準備刪除。"

#: web/frontend/restore_organization.py:16
msgid "Deletion already canceled."
msgstr ""

#: web/frontend/restore_organization.py:17
msgid "Deletion cannot be canceled, already in progress"
msgstr ""

#: web/frontend/restore_organization.py:20
msgid "Organization restored successfully."
msgstr ""

#: web/frontend/twofactor.py:41
msgid "Invalid confirmation code. Try again."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/avatarSettings.jsx:60
msgid "Successfully saved avatar preferences"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/avatarSettings.jsx:96
msgid "Gravatars are managed through "
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/avatarSettings.jsx:112
msgid "Done"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/loadingError.jsx:12
msgid "There was an error loading data."
msgstr "載入資料時發生錯誤。"

#: static/sentry/app/components/loadingError.jsx:27
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeContainer.jsx:35
msgid "You do not have enough permission to create new projects"
msgstr "您的權限不足，無法建立新專案"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeContainer.jsx:46
msgid "You do not have enough permission to create new teams"
msgstr "您的權限不足，無法建立新團隊"

#: static/sentry/app/components/bases/pluginComponentBase.jsx:81
msgid "Saving changes.."
msgstr "正在儲存變更.."

#: static/sentry/app/components/pluginConfig.jsx:80
msgid "Unable to disable plugin. Please try again."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/timeSince.jsx:68
#, python-format
msgid "%(time)s old"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/projectHeader/projectSelector.jsx:282
msgid "Select a project"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/projectHeader/projectSelector.jsx:290
msgid "Filter projects"
msgstr "篩選專案"

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:40
msgid "[user] completed [dateCompleted]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:47
msgid "[user] kicked off [dateCompleted]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:54
msgid "[user] skipped [dateCompleted]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:120
msgid "Skip"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:119
msgid "Need help?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:120
msgid "Ask us!"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:133
msgid "Create a project"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:134
msgid "Create your first Sentry project"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:142
msgid "Send your first event"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:143
msgid "Install Sentry's client and send an event"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:151
msgid "Invite team member"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:152
msgid "Bring your team aboard"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:160
msgid "Add a second platform"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:161
msgid "Add Sentry to a second platform"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:169
msgid "Add user context"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:170
msgid "Know who is being affected by crashes"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:178
msgid "Set up release tracking"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:179
msgid "See what releases are generating errors."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:187
msgid "Upload sourcemaps"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:188
msgid "Deminify javascript stacktraces"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:205
msgid "Set up issue tracking"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:206
msgid "Link to Sentry issues within your issue tracker"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:214
msgid "Set up an alerts service"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/todos.jsx:215
msgid "Receive Sentry alerts in Slack or HipChat"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:117
msgid ""
"There was an error saving your changes. Make sure all fields are valid and "
"try again."
msgstr "儲存您所做的變更時發生錯誤。請確認所有欄位皆有效，然後再試一次。"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:120
msgid "Rule name"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:126
msgid "My Rule Name"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:133
#, python-format
msgid "Every time %s of these conditions are met:"
msgstr "每次符合其中 %s 項條件時："

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:139
msgid "all"
msgstr "全部"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:140
msgid "any"
msgstr "任何"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:141
msgid "none"
msgstr "無"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:148
msgid ""
"Ensure at least one condition is enabled and all required fields are filled "
"in."
msgstr "請確認至少啟用一項條件，且已完成所有必填欄位。"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:158
msgid "Take these actions:"
msgstr "採取下列動作："

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:161
msgid ""
"Ensure at least one action is enabled and all required fields are filled in."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:173
msgid "Perform these actions at most once every [frequency]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:180
msgid "5 minutes"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:181
msgid "10 minutes"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/issues/snoozeAction.jsx:56
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:183
msgid "60 minutes"
msgstr "60 分鐘"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:184
msgid "3 hours"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:185
msgid "12 hours"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/issues/snoozeAction.jsx:58
msgid "24 hours"
msgstr "24小時"

#: static/sentry/app/views/ruleEditor/index.jsx:195
msgid "Save Rule"
msgstr "儲存規則"

#: static/sentry/app/views/myIssues/assignedToMe.jsx:12
msgid "Assigned to me"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationDashboard.jsx:37
msgid "No issues have been assigned to you."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/index.jsx:221
msgid "My Bookmarks"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/index.jsx:231
msgid "You have no bookmarked issues."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/index.jsx:238
msgid "Recently Viewed"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/index.jsx:248
msgid "No recently viewed issues."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/index.jsx:267
msgid "Required Action:"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/avatarRadio.jsx:39
msgid "Avatar Type"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/avatarCropper.jsx:358
msgid "Change Photo"
msgstr "更換照片"

#: static/sentry/app/views/apiDashboard.jsx:127
msgid "You haven't created any authentication tokens yet."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/apiDashboard.jsx:151
msgid "Sentry Web API"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/apiDashboard.jsx:153
msgid "Auth Tokens"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/apiNewToken.jsx:161
msgid ""
"Authentication tokens allow you to perform actions against the Sentry API on"
" behalf of your account. They're the easiest way to get started using the "
"API."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/apiNewToken.jsx:162
msgid ""
"For more information on how to use the web API, see our "
"[link:documentation]."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/apiNewToken.jsx:157
msgid "Create New Token"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/teamSettings.jsx:74
msgid ""
"Unable to save your changes. Please ensure all fields are valid and try "
"again."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/apiNewToken.jsx:111
msgid "Scopes"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/adminSettings.jsx:149
msgid "Your changes were saved, and will propagate to services shortly."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:221
msgid "Please wait while we load configuration."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:226
msgid ""
"We were unable to load the required configuration from the Sentry server. "
"Please take a look at the service logs."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/adminSettings.jsx:184
msgid ""
"We were unable to submit your changes to the Sentry server. Please take a "
"look at the service logs."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/app.jsx:118
msgid "Getting a list of all of your organizations."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupEvents.jsx:115
msgid "Sorry, no events match your search query."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupEvents.jsx:124
msgid "There don't seem to be any events yet."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupHashes.jsx:104
msgid "ID"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupEvents.jsx:200
msgid "User"
msgstr "用户"

#: static/sentry/app/views/groupEvents.jsx:236
msgid "search event message or tags"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails.jsx:162
msgid "The issue you were looking for was not found."
msgstr "找不到您要搜尋的問題。"

#: static/sentry/app/views/groupHashes.jsx:83
msgid "There don't seem to be any hashes for this issue."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupTags.jsx:100
msgid "More Details"
msgstr "詳細訊息"

#: static/sentry/app/views/groupTagValues.jsx:124
msgid "%2$d unique historical value"
msgid_plural "%2$d unique historical values"
msgstr[0] "%2$d 個不重複的歷程記錄值"

#: static/sentry/app/views/groupTagValues.jsx:132
msgid "Data is based on events seen in the last 7 days."
msgstr "系統是根據過去 7 天內所查看的事件列出資料。"

#: static/sentry/app/views/groupTagValues.jsx:138
msgid "Value"
msgstr "值"

#: static/sentry/app/views/groupUserReports.jsx:110
msgid "No user reports have been collected for this event."
msgstr "尚未蒐集此事件的使用者報告。"

#: static/sentry/app/views/projectUserReports.jsx:165
msgid "Learn how to integrate User Feedback"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationDashboard.jsx:48
msgid "View more"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationDashboard.jsx:77
msgid "No new issues have been seen in the last week."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationAuditLog.jsx:128
msgid "No results found."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationAuditLog.jsx:165
msgid "Any"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationAuditLog.jsx:175
msgid "Sentry keeps track of important events within your organization."
msgstr "Sentry 會持續追蹤組織內的重大事件。"

#: static/sentry/app/views/organizationAuditLog.jsx:182
msgid "Action"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationAuditLog.jsx:183
msgid "IP"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationAuditLog.jsx:184
msgid "Time"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationDetails.jsx:134
msgid "Loading data for your organization."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationDetails.jsx:143
msgid "The organization you were looking for was not found."
msgstr "找不到您要搜尋的組織。"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/allTeamsList.jsx:41
msgid ""
"You don't have any teams for this organization yet. Get started by "
"[link:creating your first team]."
msgstr "你在此組織中尚未擁有任何團隊。若要開始使用，請參閱[link:建立第一個團隊]。"

#: static/sentry/app/components/bases/pluginComponentBase.jsx:100
msgid "Unable to save changes. Please try again."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertRules.jsx:64
msgid "Edit Rule"
msgstr "編輯規則"

#: static/sentry/app/views/projectAlertRules.jsx:180
msgid "There are no alerts configured for this project."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:242
msgid "New Alert Rule"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:249
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:79
msgid "Digests"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:104
msgid "Minimum delivery interval"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectAlertSettings.jsx:118
msgid "Maximum delivery interval"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectChooser.jsx:60
msgid "Choose a project"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDashboard.jsx:126
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: static/sentry/app/views/projectDashboard.jsx:143
msgid "1 week"
msgstr "1 星期"

#: static/sentry/app/views/projectDashboard.jsx:155
msgid "Trending Issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseDetails.jsx:139
msgid "New Issues"
msgstr "新問題"

#: static/sentry/app/views/projectCspSettings.jsx:87
msgid "Use Default Ignored Sources"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectCspSettings.jsx:88
msgid ""
"Our default list will attempt to ignore common issues and reduce noise."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectCspSettings.jsx:96
msgid "Additional Ignored Sources"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectUserReportSettings.jsx:281
msgid "Integration"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectFilters.jsx:169
msgid "Inbound Data Filters"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDetails.jsx:190
msgid "The project you were looking for was not found."
msgstr "找不到您要搜尋的專案。"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:50
msgid "Configure your application"
msgstr "設定您的應用程式"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:52
msgid ""
"Get started by selecting the platform or language that powers your "
"application."
msgstr "開始前，請先選取支援您應用程式的平台或語言。"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:64
msgid "Public DSN"
msgstr "公用 DSN"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:66
msgid "Your public DSN should be used with JavaScript and ActionScript."
msgstr "您的公用 DSN 應搭配 JavaScript 和 ActionScript 使用。"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:70
msgid "Already have things setup? [link:Get your DSN]."
msgstr "全部設定完成了嗎？[link:立即取得 DSN]。"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:75
msgid "Popular"
msgstr "熱門的"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:87
msgid "Frameworks"
msgstr "架構"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/overview.jsx:95
msgid "Languages"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectInstall/platform.jsx:98
msgid "Generic"
msgstr "一般"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/platform.jsx:120
msgid "Full Documentation"
msgstr "完整文件"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/platform.jsx:123
#, python-format
msgid "Configure %(integration)s"
msgstr "設定 %(integration)s"

#: static/sentry/app/views/projectInstall/platform.jsx:152
msgid "Got it! Take me to the Issue Stream."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDebugSymbols.jsx:72
msgid "There are no debug symbols for this project."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDebugSymbols.jsx:82
msgid "UUID"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDebugSymbols.jsx:83
msgid "Object Name"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDebugSymbols.jsx:84
msgid "Type"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDebugSymbols.jsx:85
msgid "Upload Date"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDebugSymbols.jsx:86
msgid "Size"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectSavedSearches.jsx:207
msgid "There are no saved searches for this project."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectUserReports.jsx:155
msgid "Sorry, no results match your search query."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectUserReports.jsx:164
msgid "No user reports have been collected for this project."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/organizationIssueList.jsx:54
msgid "All Issues"
msgstr "全部事件"

#: static/sentry/app/views/releaseAllEvents.jsx:20
msgid "View all events seen in this release in the stream"
msgstr "檢視此資料流版本中所有已查看的事件"

#: static/sentry/app/views/projectUserReportSettings.jsx:87
msgid "Show Sentry Branding"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectUserReportSettings.jsx:88
msgid ""
"Show \"powered by Sentry\" within the feedback dialog. We appreciate you "
"helping get the word out about Sentry! <3"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseArtifacts.jsx:75
msgid "Removing artifact.."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseArtifacts.jsx:88
msgid "Artifact removed."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseArtifacts.jsx:93
msgid "Unable to remove artifact. Please try again."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseArtifacts.jsx:112
msgid "There are no artifacts uploaded for this release."
msgstr "此版本沒有任何成品上傳。"

#: static/sentry/app/views/releaseArtifacts.jsx:135
msgid "Delete artifact"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseArtifacts.jsx:136
msgid "Are you sure you want to remove this artifact?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/releaseNewEvents.jsx:20
msgid "View new events seen in this release in the stream"
msgstr "檢視此資料流版本中所有已查看的事件"

#: static/sentry/app/components/group/seenInfo.jsx:85
msgid "Release"
msgstr "版本"

#: static/sentry/app/views/releaseDetails.jsx:115
msgid "First Event"
msgstr "第一個事件"

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:177
msgid "Last Event"
msgstr "最後一個事件"

#: static/sentry/app/views/releaseDetails.jsx:141
msgid "Artifacts"
msgstr "成品"

#: static/sentry/app/views/teamSettings.jsx:81
msgid "e.g. API Team"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream.jsx:510
msgid "Or see a sample Javascript event"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream.jsx:517
msgid "Waiting for events…"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream.jsx:518
msgid "Our error robot is waiting to [cross:devour] receive your first event."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream.jsx:519
msgid "Installation Instructions"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectEvents/index.jsx:133
msgid "Sorry, no events match your filters."
msgstr "很抱歉，沒有符合您篩選條件的事件。"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:233
msgid "More"
msgstr "更多"

#: static/sentry/app/components/organizations/homeSidebar.jsx:35
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: static/sentry/app/views/requiredAdminActions/setCallsigns.jsx:86
msgid "Failed to set slugs"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/requiredAdminActions/setCallsigns.jsx:206
msgid "Review Call Signs for Projects"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/requiredAdminActions/setCallsigns.jsx:148
#, python-format
msgid ""
"Sentry now requires you to specify a call sign (short name) for each project"
" in the organization “%s”. These short names are used to identify the "
"project in the issue IDs.  Ideally they are two or three letter long."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/requiredAdminActions/setCallsigns.jsx:150
msgid "Projects of teams you are not a member of are not shown."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/requiredAdminActions/setCallsigns.jsx:151
msgid "Projects which have been previously reviewed are shown in green."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/requiredAdminActions/setCallsigns.jsx:190
msgid "Set Call Signs"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/u2finterface.jsx:133
msgid "Support"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/u2finterface.jsx:136
msgid "Error: "
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/u2finterface.jsx:137
msgid "Your U2F device reported an error."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/u2finterface.jsx:138
msgid "This device is already in use."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/u2finterface.jsx:139
msgid "The device you used for sign-in is unknown."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/u2finterface.jsx:154
msgid "Try Again"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/broadcasts.jsx:121
msgid "Recent updates from Sentry"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/broadcasts.jsx:126
msgid "No recent updates from the Sentry team."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/sidebar/incidents.jsx:41
msgid "Recent status updates"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/feed.jsx:122
msgid "Nothing to show here, move along."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/index.jsx:74
msgid "Your Teams"
msgstr "您的團隊"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/index.jsx:75
msgid "All Teams"
msgstr "全部團隊"

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:138
msgid "Sorry, no releases match your filters."
msgstr "很抱歉，沒有符合您篩選條件的版本。"

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:147
msgid "There don't seem to be any releases yet."
msgstr "似乎未有任何版本。"

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:149
msgid "Learn how to integrate Release Tracking"
msgstr "瞭解如何整合「版本追蹤」"

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:56
msgid "Releases"
msgstr "版本"

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:164
msgid "Search for a release."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:172
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: static/sentry/app/views/projectReleases/index.jsx:174
msgid "New Events"
msgstr "新事件"

#: static/sentry/app/views/organizationStats/index.jsx:255
msgid "Events per minute"
msgstr "每分鐘事件數"

#: static/sentry/app/views/organizationStats/index.jsx:279
msgid "Events by Project"
msgstr "依專案篩選所得的事件"

#: static/sentry/app/views/projectEvents/index.jsx:142
msgid "There don't seem to be any events."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:36
msgid "Saving.."
msgstr "儲存中..."

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:71
msgid ""
"Your organization is limited to [strong:[maxRate] events per minute]. When "
"this rate is exceeded the system will begin discarding data until the next "
"interval."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:80
msgid "Max percentage a single project may send"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:85
msgid ""
"The maximum percentage of your quota an individual project can consume."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:91
msgid "Apply Changes"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationRateLimits/index.jsx:119
msgid "There are no rate limits configured for your organization."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:37
#, python-format
msgid "%s left a comment"
msgstr "%s 已留下註解"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:39
#, python-format
msgid "%s marked this issue as resolved"
msgstr "%s 已將此問題標記為「已解決」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:41
#, python-format
msgid "%(author)s marked this issue as resolved due to inactivity"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:46
#, python-format
msgid "%(author)s marked this issue as resolved in %(version)s"
msgstr "%(author)s 已在 %(version)s 中將此問題標記為「已解決」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:51
#, python-format
msgid "%s marked this issue as resolved in the upcoming release"
msgstr "%s 已在近期的版本中將此問題標記為「已解決」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:54
#, python-format
msgid "%s marked this issue as unresolved"
msgstr "%s 已將此問題標記為「未解決」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:57
#, python-format
msgid "%(author)s ignored this issue for %(duration)s"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:62
#, python-format
msgid "%s ignored this issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:64
#, python-format
msgid "%s made this issue public"
msgstr "%s 已將此問題設為「公開」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:66
#, python-format
msgid "%s made this issue private"
msgstr "%s 已將此問題設為「私密」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:69
#, python-format
msgid "%(author)s marked this issue as a regression in %(version)s"
msgstr "%(author)s 已在 %(version)s 中將此問題標記為「回復」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:74
#, python-format
msgid "%s marked this issue as a regression"
msgstr "%s 已將此問題標記為「回復」"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:77
#, python-format
msgid "%(author)s created an issue on %(provider)s titled %(title)s"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:83
#, python-format
msgid "%s first saw this issue"
msgstr "%s 最先發現此問題"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:88
#, python-format
msgid "%s assigned this event to themselves"
msgstr "%s 已將此事件指派給自己"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:100
#, python-format
msgid "%(author)s assigned this event to %(assignee)s"
msgstr "%(author)s 已將此事件指派給 %(assignee)s"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:97
#, python-format
msgid "%s assigned this event to an unknown user"
msgstr "%s 已將此事件指派給未知的使用者"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:105
#, python-format
msgid "%s unassigned this issue"
msgstr "%s 已取消指派此問題"

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:107
msgid "%2$s merged %1$d issue into this issue"
msgid_plural "%2$s merged %1$d issues into this issue"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/groupActivity/index.jsx:126
msgid "Removing comment.."
msgstr "正在移除註解..."

#: static/sentry/app/options.jsx:14
msgid "Outbound email"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:22
msgid "Root URL"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:24
msgid ""
"The root web address which is used to communicate with the Sentry backend."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:29
msgid "Admin Email"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:31
msgid "The technical contact for this Sentry installation."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:38
msgid "Rate Limit"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:40
msgid ""
"The maximum number of events the system should accept per minute. A value of"
" 0 will disable the default rate limit."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:44
msgid "IP Rate Limit"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:46
msgid ""
"The maximum number of times an authentication attempt may be made by a "
"single IP address in a 60 second window."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:50
msgid "User Rate Limit"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:52
msgid ""
"The maximum number of times an authentication attempt may be made against a "
"single account in a 60 second window."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:58
msgid ""
"The maximum number of organizations which may be created by a single account"
" in a one hour window."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:62
msgid "Email From"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:65
msgid "Email address to be used in From for all outbound email."
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:69
msgid "SMTP Host"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:75
msgid "SMTP Port"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:81
msgid "SMTP Username"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:86
msgid "SMTP Password"
msgstr ""

#: static/sentry/app/options.jsx:95
msgid "Use TLS?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/sidebar.jsx:65
msgid "External Issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/sidebar.jsx:107
msgid ""
"You're subscribed to this issue and will get notified when updates happen."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/sidebar.jsx:109
msgid "You're not subscribed in this issue."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/sidebar.jsx:113
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/eventEntries.jsx:92
msgid "There was an error rendering this data."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/eventEntries.jsx:121
#, python-format
msgid "This event was reported with an old version of the %s SDK."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/eventEntries.jsx:124
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/mutedBox.jsx:21
#, python-format
msgid "This issue has been ignored until %s"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/mutedBox.jsx:26
msgid "This issue has been ignored"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/mutedBox.jsx:28
msgid ""
"You will not be notified of any changes and it will not show up by default "
"in feeds."
msgstr "您將不會收到任何變更的通知，且根據預設也不會顯示於摘要中。"

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:183
#, python-format
msgid ""
"An invalid option (%s) was passed to the server. Please report this issue to"
" the Sentry team."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:187
#, python-format
msgid "An invalid value for (%s) was passed to the server."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:191
msgid "An unknown error occurred. Please take a look at the service logs."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:211
msgid "Sentry Setup"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/installWizard.jsx:216
msgid "Welcome to Sentry"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/eventsPerHour.jsx:124
msgid "View Stats"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/eventsPerHour.jsx:125
msgid "Events Per Hour"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/projectDashboard/eventList.jsx:108
msgid "No data available."
msgstr "無可用資料。"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/allTeamsRow.jsx:50
msgid "There was an error while trying to join the team."
msgstr "嘗試加入團隊時發生錯誤。"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/allTeamsRow.jsx:78
msgid "There was an error while trying to leave the team."
msgstr "嘗試離開團隊時發生錯誤。"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/expandedTeamList.jsx:84
msgid "Leave Team"
msgstr "離開團隊"

#: static/sentry/app/components/missingProjectMembership.jsx:70
msgid "Request Pending"
msgstr "要求等待中"

#: static/sentry/app/components/missingProjectMembership.jsx:73
msgid "Join Team"
msgstr "加入團隊"

#: static/sentry/app/components/missingProjectMembership.jsx:76
msgid "Request Access"
msgstr "要求存取權"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/expandedTeamList.jsx:88
msgid "Team Settings"
msgstr "團隊設定"

#: static/sentry/app/components/missingProjectMembership.jsx:62
#, python-format
msgid "To view this data you must first join the %s team."
msgstr "若要檢視此資料，您必須先加入 %s 團隊。"

#: static/sentry/app/components/missingProjectMembership.jsx:64
#, python-format
msgid "To view this data you must first request access to the %s team."
msgstr "若要檢視此資料，您必須先索取 %s 團隊的存取權。"

#: static/sentry/app/components/groupList.jsx:125
msgid "There doesn't seem to be any events fitting the query."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actionLink.jsx:110
msgid "Please confirm"
msgstr "請確認"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/header.jsx:147
msgid "Issue #"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:82
msgid "Assigned"
msgstr "已指派"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/header.jsx:180
msgid "Share this event"
msgstr "分享此事件"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/header.jsx:205
msgid "Related Events"
msgstr "相關事件"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/eventToolbar.jsx:91
msgid "Oldest"
msgstr "時間最早"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/eventToolbar.jsx:105
msgid "Older"
msgstr "時間較早"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/eventToolbar.jsx:114
msgid "Newer"
msgstr "時間較近"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/eventToolbar.jsx:121
msgid "Newest"
msgstr "時間最近"

#: static/sentry/app/components/groupListHeader.jsx:10
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: static/sentry/app/views/stream/filters.jsx:76
msgid "Search for events, users, tags, and everything else."
msgstr "搜尋事件、使用者、標籤等所有項目。"

#: static/sentry/app/views/stream/sidebar.jsx:107
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: static/sentry/app/views/stream/sidebar.jsx:111
msgid "Search title and culprit text body"
msgstr "搜尋標題及造成問題的文字本文"

#: static/sentry/app/stores/groupStore.jsx:220
msgid "Unable to change assignee. Please try again."
msgstr "無法變更被指派者，請再試一次。"

#: static/sentry/app/stores/groupStore.jsx:244
msgid "Unable to delete events. Please try again."
msgstr "無法刪除事件，請再試一次。"

#: static/sentry/app/stores/groupStore.jsx:255
msgid "The selected events have been scheduled for deletion."
msgstr "選取的事件已排定準備刪除。"

#: static/sentry/app/stores/groupStore.jsx:274
msgid "Unable to merge events. Please try again."
msgstr "無法合併事件，請再試一次。"

#: static/sentry/app/stores/groupStore.jsx:291
msgid "The selected events have been scheduled for merge."
msgstr "選取的事件已排定準備合併。"

#: static/sentry/app/stores/groupStore.jsx:323
msgid "Unable to update events. Please try again."
msgstr "無法更新事件，請再試一次。"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:93
msgid "Removing events.."
msgstr "正在移除事件..."

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:110
msgid "Merging events.."
msgstr "正在合併事件..."

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:150
msgid "This will apply to the current search query:"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:154
msgid "This will apply to ALL issues in this project!"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:152
msgid "Resolve"
msgstr "解決"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:176
msgid ""
"Are you sure you want to resolve all issues matching this search query?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:178
#, python-format
msgid "Are you sure you want to resolve this %d issue?"
msgid_plural "Are you sure you want to resolve these %d issues?"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:184
msgid "Resolve all issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:186
#, python-format
msgid "Resolve %d selected issue"
msgid_plural "Resolve %d selected issues"
msgstr[0] "解決所選取的 %d 個問題"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:190
msgid "Set Status to Resolved"
msgstr "將狀態設為「已解決」"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:215
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:203
msgid ""
"Are you sure you want to bookmark all issues matching this search query?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:205
#, python-format
msgid "Are you sure you want to bookmark this %d issue?"
msgid_plural "Are you sure you want to bookmark these %d issues?"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:211
msgid "Bookmark all issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:213
#, python-format
msgid "Bookmark %d selected issue"
msgid_plural "Bookmark %d selected issues"
msgstr[0] "將所選取的 %d 個問題加入書籤"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:217
msgid "Add to Bookmarks"
msgstr "加入「書籤」"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:237
msgid "Are you sure you want to merge all issues matching this search query?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:239
#, python-format
msgid "Are you sure you want to merge %d issue?"
msgid_plural "Are you sure you want to merge %d issues?"
msgstr[0] "確定要合併這 %d 個問題嗎？"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:245
msgid "Merge all issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:247
#, python-format
msgid "Merge %d selected issue"
msgid_plural "Merge %d selected issues"
msgstr[0] "合併所選取的 %d 個問題"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:252
msgid "Merge Events"
msgstr "合併事件"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:263
msgid ""
"Are you sure you want to remove all issues matching this search query from "
"your bookmarks?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:265
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove this %d issue from your bookmarks?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove these %d issues from your bookmarks?"
msgstr[0] "確定要從書籤中移除這 %d 個問題嗎？"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:271
msgid "Remove all issues from bookmarks"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:273
#, python-format
msgid "Remove %d selected issue from bookmarks"
msgid_plural "Remove %d selected issues from bookmarks"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:279
msgid "Remove from Bookmarks"
msgstr "從「書籤」中移除"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:291
msgid ""
"Are you sure you want to unresolve all issues matching this search query?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:293
#, python-format
msgid "Are you sure you want to unresolve this %d issue?"
msgid_plural "Are you sure you want to unresolve these %d issues?"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:299
msgid "Unresolve all issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:301
#, python-format
msgid "Unresolve %d selected issue"
msgid_plural "Unresolve %d selected issues"
msgstr[0] "取消解決所選取的 %d 個問題"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:308
msgid "Set status to: Unresolved"
msgstr "將狀態設為：未解決"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:319
msgid "Are you sure you want to ignore all issues matching this search query?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:321
#, python-format
msgid "Are you sure you want to ignore this %d issue?"
msgid_plural "Are you sure you want to ignore these %d issues?"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:327
msgid "Ignore all issues"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:329
#, python-format
msgid "Ignore %d selected issue"
msgid_plural "Ignore %d selected issues"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:335
msgid "Set status to: Ignored"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:347
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete %d issue?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete %d issues?"
msgstr[0] "確定要刪除這 %d 個問題嗎？"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:353
#, python-format
msgid "Delete %d selected issue"
msgid_plural "Delete %d selected issues"
msgstr[0] "刪除所選取的 %d 個問題"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:358
msgid "Delete Events"
msgstr "刪除事件"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:378
msgid "Graph:"
msgstr "圖表："

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:381
msgid "24h"
msgstr "24  小時"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:384
msgid "14d"
msgstr "14 天"

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:395
msgid "All issues matching this search query selected."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:397
#, python-format
msgid "%d issue on this page selected."
msgid_plural "%d issues on this page selected."
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/views/stream/actions.jsx:400
msgid "Select all issues matching this search query."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/actionOverlay.jsx:52
msgid "Do this later …"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/organizationStatOverview.jsx:87
msgid "Events Per Minute"
msgstr "每分鐘事件數"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/organizationStatOverview.jsx:89
msgid "Rejected in last 24h"
msgstr "在過去 24 小時內拒絕"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/organizationStatOverview.jsx:93
msgid "View all stats"
msgstr "檢視所有統計資料"

#: static/sentry/app/views/organizationStats/projectTable.jsx:47
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: static/sentry/app/views/organizationStats/projectTable.jsx:49
msgid "Dropped"
msgstr "已捨棄"

#: static/sentry/app/views/organizationStats/projectTable.jsx:48
msgid "(Rate Limit)"
msgstr "(速率限制)"

#: static/sentry/app/views/organizationStats/projectTable.jsx:49
msgid "(Filters)"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationStats/projectTable.jsx:50
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:67
msgid "Unstar Project"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/projectHeader/index.jsx:69
msgid "Star Project"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/expandedTeamList.jsx:65
msgid ""
"There are no projects in this team. Get started by [link:creating your first"
" project]."
msgstr "此團隊沒有任何專案。若要開始使用，請參閱[link:建立第一個專案]。"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/expandedTeamList.jsx:149
msgid ""
"You are not a member of any teams. [joinLink:Join an existing team] or "
"[createLink:create a new one]."
msgstr "您不隸屬於任何團隊。現在就[joinLink:加入既有團隊]，或者[createLink:建立新的團隊]。"

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/expandedTeamList.jsx:154
msgid "You are not a member of any teams. [joinLink:Join a team]."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/organizationTeams/expandedTeamList.jsx:164
msgid ""
"You dont have any teams for this organization yet. Get started by "
"[link:creating your first team]."
msgstr "您在此組織中尚未擁有任何團隊。若要開始使用，請參閱[link:建立第一個團隊]。"

#: static/sentry/app/plugins/components/settings.jsx:105
msgid "An unknown error occurred. Need help with this? [link:Contact support]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:86
msgid "An unknown error occurred."
msgstr ""

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:137
msgid "There was an error creating the issue."
msgstr ""

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:148
msgid "There was an error linking the issue."
msgstr ""

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:158
msgid "There was an error unlinking the issue."
msgstr ""

#: static/sentry/app/plugins/components/issueActions.jsx:231
msgid "Are you sure you want to unlink this issue?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/issuePluginActions.jsx:43
msgid "Unlink Issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:15
msgid "Unknown error. Please try again."
msgstr "發生不明錯誤，請再試一次"

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:106
msgid "Posting comment.."
msgstr "正在張貼註解..."

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:140
msgid "Updating comment.."
msgstr "正在更新註解..."

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:220
msgid "Save Comment"
msgstr "儲存註解"

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:220
msgid "Post Comment"
msgstr "張貼註解"

#: static/sentry/app/components/activity/note.jsx:32
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:227
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:230
msgid "Preview"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:234
msgid "Markdown supported"
msgstr "支援 Markdown"

#: static/sentry/app/components/activity/noteInput.jsx:242
msgid "Add details or updates to this event"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/tagDistributionMeter.jsx:122
msgid "Other"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/tagDistributionMeter.jsx:135
msgid "No recent data."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/errors.jsx:43
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: static/sentry/app/components/events/errors.jsx:43
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: static/sentry/app/components/events/errors.jsx:45
#, python-format
msgid "There was %d error encountered while processing this event"
msgid_plural "There were %d errors encountered while processing this event"
msgstr[0] ""

#: static/sentry/app/components/events/extraData.jsx:27
msgid "Additional Data"
msgstr "附加数据"

#: static/sentry/app/components/events/sdk.jsx:22
msgid "SDK"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/device.jsx:36
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/message.jsx:23
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/message.jsx:29
msgid "Params"
msgstr ""

# this means "rich" rendering (fancy tables)
#: static/sentry/app/components/events/interfaces/request.jsx:73
msgid "Rich"
msgstr "豐富版"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/stacktrace.jsx:57
msgid "Stacktrace"
msgstr "调用栈:"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/template.jsx:25
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/csp.jsx:54
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:90
msgid "Raw"
msgstr "原始"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/csp.jsx:56
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/csp.jsx:58
msgid "CSP Report"
msgstr "CSP 報告"

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:46
msgid "Version:"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:46
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:69
msgid "Unknown User"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:100
msgid "Unknown Device"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:172
msgid "Unknown OS"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:146
msgid "Unknown Browser"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/contextSummary.jsx:165
msgid "Unknown Runtime"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/releaseStats.jsx:184
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "過去 24 小時"

#: static/sentry/app/components/group/releaseStats.jsx:195
msgid "Last 30 Days"
msgstr "過去 30 天"

#: static/sentry/app/components/group/releaseChart.jsx:120
msgid "First seen"
msgstr "首次查看"

#: static/sentry/app/components/group/releaseChart.jsx:131
msgid "Last seen"
msgstr "最後一次查看"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/breadcrumbs.jsx:76
msgid "Sorry, no breadcrumbs match your search query."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/breadcrumbs.jsx:145
msgid "Search breadcrumbs..."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/groupListHeader.jsx:13
msgid "Last 24 hours"
msgstr "過去 24 小時"

#: static/sentry/app/components/groupListHeader.jsx:15
msgid "events"
msgstr "事件"

#: static/sentry/app/components/assigneeSelector.jsx:201
msgid "No matching users found."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/assigneeSelector.jsx:228
msgid "Filter people"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/assigneeSelector.jsx:237
msgid "Clear Assignee"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:68
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:69
msgid "key/value pair associated to an issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:76
msgid "State of an issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:83
msgid "team member assigned to an issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:89
msgid "Bookmarked By"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:90
msgid "team member who bookmarked an issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/searchBar.jsx:96
msgid "or paste an event id to jump straight to it"
msgstr "或貼上事件 ID 直接跳到事件"

#: static/sentry/app/views/stream/sortOptions.jsx:59
msgid "Sort by"
msgstr "依以下條件排序："

#: static/sentry/app/components/issues/snoozeAction.jsx:49
msgid "zZz"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/issues/snoozeAction.jsx:54
msgid "How long should we ignore this issue?"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/issues/snoozeAction.jsx:57
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#: static/sentry/app/components/issues/snoozeAction.jsx:60
msgid "Forever"
msgstr "永遠"

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:58
msgid "[author] commented on [link:an issue]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:63
msgid "[author] marked [link:an issue] as resolved"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:68
msgid "[author] marked [link:an issue] as resolved due to age"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:74
msgid "[author] marked [link:an issue] as resolved in [version]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:80
msgid "[author] marked [link:an issue] as resolved in the upcoming release"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:85
msgid "[author] marked [link:an issue] as unresolved"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:91
msgid "[author] ignored [link:an issue] for [duration]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:97
msgid "[author] ignored [link:an issue]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:102
msgid "[author] made an [link:an issue] public"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:107
msgid "[author] made an [link:an issue] private"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:113
msgid "[author] marked [link:an issue] as a regression in [version]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:119
msgid "[author] marked [link:an issue] as a regression"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:124
msgid "[author] linked [link:an issue] on [provider]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:130
msgid "[author] saw [link:a new issue]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:137
msgid "[author] assigned [link:an issue] to themselves"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:151
msgid "[author] assigned [link:an issue] to [assignee]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:157
msgid "[author] assigned [link:an issue] to an [help:unknown user]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:163
msgid "[author] unassigned [link:an issue]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:168
msgid "[author] merged [count] [link:issues]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/item.jsx:174
msgid "[author] released version [version]"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/actionLink.jsx:114
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此動作無法復原。"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:38
msgid "Delete event.."
msgstr "刪除事件..."

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:135
msgid ""
"This event is resolved due to the Auto Resolve configuration for this "
"project"
msgstr "由於此專案「自動解決」的設定，該事件已解決"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:140
msgid "Unresolve"
msgstr "取消解決"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:163
msgid "Resolved in next release"
msgstr "已在下個版本中解決"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:169
msgid "Snooze notifications until this issue reoccurs in a future release."
msgstr "延遲通知，等到此問題在未來版本中再度發生時再行通知。"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:167
msgid "Set up release tracking in order to use this feature."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:168
msgid "Resolved in next release."
msgstr "已在下個版本中解決。"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:180
msgid "Remove Ignored Status"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/customSnoozeModal.jsx:105
msgid "Ignore"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:193
msgid "for 30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:196
msgid "for 2 hours"
msgstr "2 小時"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:199
msgid "for 24 hours"
msgstr "24 小時"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:202
msgid "for 1 week"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:205
msgid "until custom date..."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:208
msgid "forever"
msgstr "永久"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:223
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:224
msgid "Deleting this event is permanent. Are you sure you wish to continue?"
msgstr "刪除此事件具永久效力，確定要繼續嗎？"

#: static/sentry/app/views/groupDetails/actions.jsx:261
msgid "Link Issue Tracker"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:205
msgid "Save Current Search"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:117
msgid ""
"Saving this search will give you and your team quick access to it in the "
"future."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:132
msgid "Make this the default view for myself."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:136
msgid "Make this the default view for my team."
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:144
msgid "Save"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:171
msgid "Custom Search"
msgstr ""

#: static/sentry/app/views/stream/savedSearchSelector.jsx:193
msgid "There don't seem to be any saved searches yet."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/bases/pluginComponentBase.jsx:68
msgid "An error occurred."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/bases/pluginComponentBase.jsx:90
msgid "Success!"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/activity/note.jsx:35
msgid "Are you sure you wish to delete this comment?"
msgstr "確定要刪除此註解嗎？"

#: static/sentry/app/components/events/errorItem.jsx:29
msgid "Collapse"
msgstr "收合"

#: static/sentry/app/components/events/errorItem.jsx:29
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: static/sentry/app/components/clippedBox.jsx:68
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:74
msgid "Exception"
msgstr "异常"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:76
msgid "Toggle stacktrace order"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:78
msgid "most recent call first"
msgstr "時間越近的呼叫排越前面"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:80
msgid "most recent call last"
msgstr "時間越近的呼叫排越後面"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:87
msgid "App Only"
msgstr "僅限應用程式"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:89
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:95
msgid "Original"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/crashHeader.jsx:96
msgid "Minified"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/richHttpContent.jsx:72
msgid "Query String"
msgstr "查詢字串"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/richHttpContent.jsx:83
msgid "Body"
msgstr "本文"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/richHttpContent.jsx:89
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/richHttpContent.jsx:94
msgid "Headers"
msgstr "標頭"

#: static/sentry/app/components/group/seenInfo.jsx:71
msgid "When"
msgstr "時間"

#: static/sentry/app/components/customSnoozeModal.jsx:65
msgid "Ignore until:"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/customSnoozeModal.jsx:71
msgid "Date:"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/customSnoozeModal.jsx:84
msgid "Time (UTC):"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/customSnoozeModal.jsx:99
msgid "Please enter a valid date in the future"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/issuePluginActions.jsx:41
msgid "Create New Issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/group/issuePluginActions.jsx:42
msgid "Link with Existing Issue"
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/frame.jsx:85
msgid "Source Map"
msgstr "來源對應"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/frame.jsx:235
msgid "No additional details are available for this frame."
msgstr ""

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/frame.jsx:248
msgid "Toggle context"
msgstr "切換內容"

#: static/sentry/app/components/events/interfaces/stacktraceContent.jsx:34
#, python-format
msgid "Frames %d until %d were omitted and not available."
msgstr ""
